زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچىنىڭ O
دېلو O
مەلۇم O
قىلىش O
ئومۇمىي O
قىممىتى B-NCGV
900 I-NCGV
يۈەندىن I-NCGV
ئاشىدۇ. I-NCGV

1. O
2018-يىلى B-NT
3-ئاينىڭ I-NT
21-كۈنى، I-NT
جاۋابكار O
تۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
كوۋ B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
ئۆيىدە O
ئادەم O
يوق O
پۇرسەتتىن O
پايدىلىنىپ O
تامدىن O
ئارتىلىپ O
كوۋ B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
باۋجى B-NS
شەھىرى I-NS
ۋېيبىن I-NS
رايونى I-NS
مايىڭ I-NS
بازىرىدىكى I-NS
ئۆيىگە I-NS
كىرىپ O
6000 B-NCSM
يۈەندىن I-NCSM
ئارتۇق I-NCSM
نەق I-NCSM
پۇل، I-NCSM
بىر B-NASI
دانە I-NASI
ئالتۇن I-NASI
بىلەيزۈك I-NASI
( O
قىممىتى B-NCGV
12444.15 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
)، O
ئىككى B-NASI
دانە I-NASI
ئالتۇن I-NASI
ئۈزۈك I-NASI
( O
قىممىتى B-NCGV
3477.60 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
)، O
بىر B-NASI
دانە I-NASI
ئالتۇن I-NASI
زەنجىر I-NASI
( O
قىممىتى B-NCGV
1959.60 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
)، O
بىر B-NASI
دانە I-NASI
كۈمۈش I-NASI
ئۈزۈك، I-NASI
بىر I-NASI
دانە I-NASI
كۈمۈش I-NASI
زەنجىرنى I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتكەن. O

بۇ O
توكلۇق O
ۋېلسىپىتنىڭ O
قىممىتى B-NCGV
2456 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
دەپ O
بېكىتىلدى. O

2. O
2018-يىلى B-NT
4-ئاينىڭ I-NT
11-كۈنى، I-NT
جاۋابكار O
چېن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
** B-NS
ناھىيىسى I-NS
** I-NS
بازىرى I-NS
خەلق I-NS
يولىدا I-NS
كىيىم-كېچەك I-NS
دۇكىنىغا I-NS
بېرىپ O
130 B-NCSM
يۈەن I-NCSM
خەلق I-NCSM
پۇلى I-NCSM
ئوغرىلىغانلىقىنى O
كۆرگەن. O

جاۋابكار O
شۈ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئوغرىلىغان O
نەق O
پۇلنىڭ O
ھەممىسىنى O
ئامانلىق O
بانكا O
كارتىسىغا O
يۆتكەپ O
بەردى O
( O
كارتا O
نومۇرى O
62305820000************). O

2018-يىلى B-NT
6-ئاينىڭ I-NT
بېشىدا، I-NT
جاۋابكار O
شۈ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
بىلەن O
جاۋابكار O
لى B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
تونۇشقاندىن O
كېيىن، O
ئىككىيلەن O
شىدۈن O
بىلەن O
ئۆزئارا O
پىكىر O
ئالماشتۇرغان. O

تەكشۈرۈش O
ئارقىلىق، O
جاۋابكار O
جاۋ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
2018-يىلى B-NT
7-ئاينىڭ I-NT
9-كۈنى I-NT
ج B-NO
خ I-NO
ئورگىنى I-NO
تەرىپىدىن O
مۇدەنجياڭ B-NS
شەھىرىدە I-NS
تۇتۇلغان. O

جاۋابكار O
جاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
باشقا O
مال-مۈلۈكلەرنى O
ئاختۇرغاندا O
ئۆيىگە O
قايتقان O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
لى B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
تەرىپىدىن O
بايقىلىپ O
قالغان O
ھەمدە O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
لى B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
ۋە O
شۇ O
كەنتتىكى O
كەنت O
ئاھالىسى O
ليۇ O
فامىلىلىك O
ۋەننيەن B-NO
ناھىيىلىك I-NO
ج I-NO
خ I-NO
ئىدارىسى I-NO
** I-NO
ساقچىخانىسىغا I-NO
ئاپىرىپ O
بېرىلگەن. O

2017-يىلى B-NT
7-ئايدىن I-NT
9-ئايغىچە، I-NT
جاۋابكار O
سۈي B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
قانۇنسىز O
ئىگىلىۋېلىش O
مەقسىتىدە، O
كۆپ O
قېتىم O
باشقىلارنىڭ O
مال-مۈلكىنى O
ئوغرىلىغان، O
كونكرېت O
پاكىت O
تۆۋەندىكىچە O
: O
1، O
2017-يىلى B-NT
7-ئاينىڭ I-NT
18-كۈنى I-NT
سائەت I-NT
3 I-NT
لەردە، I-NT
كۇەندىيەن B-NS
مانجۇ I-NS
ئاپتونوم I-NS
ناھىيەسى I-NS
كۇەندىيەن I-NS
بازىرى I-NS
** I-NS
تورخانىسى I-NS
ئىچىدە، I-NS
جاۋابكار O
سۈي B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
ۋاڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
قاتتىق O
ئۇخلاۋاتقان O
پۇرسەتتىن O
پايدىلىنىپ، O
ۋاڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
جيانى O
يېنىدىكى O
كومپيۇتېر O
ئۈستىلىگە O
قويۇپ، O
قىممىتى O
2800 B-NCGV
يۈەن I-NCGV
بولغان I-NCGV
كۈمۈش B-NASI
رەڭ I-NASI
ئالما I-NASI
6sPlus I-NASI
يان I-NASI
تېلېفونىنى I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتكەن. O

فېڭچېڭ B-NO
شەھەرلىك I-NO
باھا I-NO
دەلىللەش I-NO
مەركىزى I-NO
شيۇڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئوغرىلىغان O
كۆمۈرنىڭ O
قىممىتىنى O
جەمئىي O
23619 B-NCSM
يۈەن I-NCSM
دەپ O
بېكىتكەن. O

ئۇ O
خېفېي B-NS
شەھىرى I-NS
** I-NS
رايونى I-NS
ما I-NS
** I-NS
يولى I-NS
*** I-NS
مەيدانى I-NS
ۋوگزالىغا I-NS
قېچىپ I-NS
بارغاندا، O
خېفېي B-NO
شەھەرلىك I-NO
ج I-NO
خ I-NO
ئىدارىسى I-NO
باۋخې I-NO
شۆبە I-NO
ئىدارىسىنىڭ I-NO
ساقچىسى O
تەرىپىدىن O
تۇتۇلغان، O
شۇنىڭ O
بىلەن O
بىر O
ۋاقىتتا O
قانۇن O
بويىچە O
ئۇنىڭ O
ئوغرىلاپ O
ئېرىشكەن O
VIVOX9 B-NASI
تىپلىق I-NASI
يان I-NASI
تېلېفونىنى I-NASI
تۇتۇپ O
قالغاندىن O
كېيىن O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
ياۋ B-NHVI
فامىلىلىككە I-NHVI
قايتۇرۇپ O
بېرىلگەن. O

شيۇڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
1 I-NHVI
جياڭشى B-NS
CQxxxx O
يۈك O
ئاپتوموبىلىنىڭ O
ئىگىسى، O
ئادەتتە O
ئاساسلىقى O
باشقىلارغا O
ياردەملىشىپ O
قۇم، O
شېغىل O
توشۇشقا O
تايىنىپ O
تىرىكچىلىك O
قىلىدۇ، O
جاۋابكار O
شيۇڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
شيۇڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
1 I-NHVI
تەكلىپ O
قىلغان O
شوپۇر. O

3. O
2018-يىلى B-NT
5-ئاينىڭ I-NT
19-كۈنى I-NT
سەھەر I-NT
سائەت I-NT
1 I-NT
لەردە، I-NT
جاۋابكار O
لىن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئا، I-NHCS
چېن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئا I-NHCS
جىنيۈن B-NS
** I-NS
كوچا I-NS
** I-NS
يولى I-NS
** I-NS
نومۇرلۇق I-NS
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
دۇ B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
دۇكىنىنىڭ O
ئالدىدا، O
چوڭ O
** O
يولى O
** O
نومۇرلۇق O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
شى B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
دۇكىنىنىڭ O
ئالدىدا، O
** O
يولى O
** O
نومۇرلۇق O
ئاليۇمىن O
قېتىشمىسى O
دۇكىنىنىڭ O
ئالدىدا، O
ئىلگىرى-كېيىن O
بولۇپ O
جەمئىي O
4 B-NASI
يەشىك I-NASI
يەنجىڭ I-NASI
پىۋىسى، I-NASI
قۇرۇق B-NASI
ھاراق I-NASI
بوتۇلكىسى I-NASI
قاچىلانغان I-NASI
سۇلياۋ I-NASI
پىۋا I-NASI
ساندۇقىدىن I-NASI
7 I-NASI
نى I-NASI
ئوغرىلىغان، O
قىممىتى O
252 B-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى. I-NCGV

2018-يىلى B-NT
4-ئاينىڭ I-NT
22-كۈنى I-NT
سائەت I-NT
2 I-NT
لەردە، I-NT
جاۋابكار O
جۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
بۇ B-NS
شەھەرنىڭ I-NS
ۋۇخوۋ I-NS
رايونى I-NS
** I-NS
بازىرى I-NS
** I-NS
كەنتى I-NS
** I-NS
گۇرۇپپىسى I-NS
** I-NS
نومۇرلۇق I-NS
** I-NS
كىچىك I-NS
تاللا I-NS
بازىرىدا، I-NS
ئىشىك O
قۇلۇپىنى O
ئاچقاندىن O
كېيىن O
دۇكانغا O
كىرىپ، O
ئىككى B-NASI
تال I-NASI
قاتتىق I-NASI
قۇتىلىق I-NASI
جۇڭخۇا I-NASI
تاماكىسى، I-NASI
ئىككى B-NASI
تال I-NASI
يۇمشاق I-NASI
قۇتىلىق I-NASI
بۇلۇت I-NASI
تاماكىسى، I-NASI
ئىككى B-NASI
تال I-NASI
قىممەت I-NASI
تاماكا I-NASI
قەلەندەر I-NASI
تاماكىسى، I-NASI
بىر B-NASI
تال I-NASI
يۇمشاق I-NASI
قۇتىلىق I-NASI
يۈشى I-NASI
تاماكىسى، I-NASI
1000 B-NCSM
يۈەن I-NCSM
خەلق I-NCSM
پۇلىنى I-NCSM
ئوغرىلاپ O
كەتكەن. O

2018-يىلى B-NT
3-ئايدىن I-NT
بۇيان، I-NT
جاۋابكار O
جاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
بۇ O
شەھەرنىڭ O
گۇلوۋ O
رايونىدا O
باشقىلارنىڭ O
توكلۇق O
ئاپتوموبىل B-NASI
ئاككۇمۇلياتورىنى I-NASI
8 O
قېتىم O
ئوغرىلىغان، O
قىممىتى B-NCGV
جەمئىي I-NCGV
3900 I-NCGV
يۈەن. I-NCGV

2014-يىلى B-NT
8-ئاينىڭ I-NT
1-كۈنى I-NT
چۈشتىن I-NT
بۇرۇن I-NT
سائەت I-NT
11 I-NT
لەردە، I-NT
گۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
جاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
بىلەن O
ئالاقىلىشىپ، O
جۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ماشىنىغا O
قاچىلاش O
ئورنىنى O
مەسلىھەتلىشىپ O
بولغاندىن O
كېيىن، O
جاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
بۇ O
زاۋۇتنىڭ O
ۋۇشىلىڭ B-NASI
ماركىلىق I-NASI
يۈك I-NASI
ئاپتوموبىلىنى I-NASI
ھەيدەپ O
شىركەتنىڭ O
ماشىنا O
ئىسكىلاتىنىڭ O
يېنىدا O
ساقلاپ O
تۇرغان، O
جۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
تۆت B-NASI
ساندۇق I-NASI
ئېلېكترونلۇق I-NASI
ئاليومىن I-NASI
قەغەزنى I-NASI
يۆتكەش-توشۇش O
ماشىنىسى O
بىلەن O
جاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ھەيدىگەن O
ماشىنىغا O
قاچىلىغان، O
جاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئوغرىلانغان O
كېرەكسىز B-NASI
ئاليومىن I-NASI
قاچىلانغان O
زاۋۇت O
ئاپتوموبىلىنى O
ھەيدەپ O
شىركەتنىڭ O
زاۋۇت O
رايونىدىن O
چىقىپ O
شاۋگۈەن O
تەرەپكە O
قاراپ O
ماڭغان، O
گۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئۇنىڭ O
ئاپتوموبىلىنى O
ھەيدەپ O
ئەگىشىپ O
ماڭغان. O

چۈەن B-NHVI
XX I-NHVI
نىڭ O
ئوغرىلانغان O
ئالما B-NASI
6 I-NASI
يان I-NASI
تېلېفونىنىڭ I-NASI
پېچىتى O
ئېچىلمىغان O
تالوندا O
سېتىۋېلىش O
باھاسى B-NCGV
4800 I-NCGV
يۈەن، I-NCGV
ئاپتوموبىل O
رېمونت O
قىلىش O
ھەققى O
16 B-NCGV
مىڭ I-NCGV
يۈەن I-NCGV
دەپ O
يېزىلغان. O

5، O
2018-يىلى B-NT
6-ئاينىڭ I-NT
12-كۈنى I-NT
سائەت I-NT
6 I-NT
دە، I-NT
جاۋابكار O
خوۋ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئوغرىلىق O
قورالىنى O
ئېلىپ O
** B-NS
شەھىرى I-NS
** I-NS
رايونى I-NS
** I-NS
يولى I-NS
دولقۇن I-NS
كېزىش I-NS
تورخانىسى I-NS
بىناسىنىڭ I-NS
ئاستىدىكى I-NS
يول I-NS
بويىغا I-NS
بېرىپ، O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
جاۋ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
بۇ O
يەرگە O
توختىتىپ O
قويغان O
قىممىتى B-NCGV
1590 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
بولغان O
ئاق O
رەڭلىك B-NASI
داياڭ I-NASI
ماركىلىق I-NASI
توكسىكىلىتنى I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتكەن. O

جاۋابكار O
لى B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئىككى O
ئادەم O
ساتقان O
بۇيۇمنىڭ O
قانۇنغا O
خىلاپ O
جىنايەت O
تاپاۋىتى O
ئىكەنلىكىنى O
ئېنىق O
بىلىپ O
تۇرۇپ، O
يەنىلا O
سېتىۋالغان O
ھەمدە O
باشقىلارغا O
سېتىپ O
ئارىدىن O
پايدا O
ئالغان. O

يېرىم O
ئايدىن O
كېيىن، O
جاۋابكار O
پېڭ B-NHCS
XX I-NHCS
ئوخشاش O
ئۇسۇل O
بىلەن O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
دەي B-NHVI
XX I-NHVI
نىڭ I-NHVI
بىخەتەرلىك O
ساندۇقىدىكى O
بىر B-NASI
ئالتۇن I-NASI
ئۈزۈكنى I-NASI
ئوغرىلىغان O
ھەمدە O
لى O
XX O
كە O
گۆرۈگە O
قويۇپ، O
1600 B-NCGV
يۈەن I-NCGV
پۇلغا I-NCGV
ئېرىشكەن؛ O

باھالاش O
ئارقىلىق O
ئوغرىلانغان O
بۇيۇمنىڭ O
ئومۇمىي O
قىممىتى B-NCGV
2144 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
قىلىپ O
بېكىتىلدى. O

جاۋابكار O
جاۋ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئامما O
تەرىپىدىن O
نەق O
مەيداندا. O

كېيىن O
بۇ O
توكسىكىلىتنى O
300 B-NCSP
يۈەنگە I-NCSP
ساتىدۇ O
( O
ئەمەلىي O
تاپاۋىتى O
200 B-NCSP
يۈەن). I-NCSP

3. O
بىر O
نەچچە O
كۈن O
ئۆتكەندىن O
كېيىن، O
جاۋابكار O
دېڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
يەنە O
پېڭ B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
يان O
تېلېفون O
ئۈندىدارىنى O
ئىشلىتىپ O
ئۆزىنىڭ O
يان O
تېلېفون O
ئۈندىدارىغا O
ئىككى O
**** O
يۆتكەپ O
بەردى. O

باھالاش O
ئارقىلىق، O
ئوغرىلانغان O
جىمېي B-NASI
ماركىلىق I-NASI
سۇ I-NASI
تازىلىغۇچنىڭ I-NASI
قىممىتى O
1200 B-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى I-NCGV
قىلىپ O
بېكىتىلدى. O

2، O
2017-يىلى B-NT
6-ئايدا، I-NT
جاۋابكار O
ۋاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
تامدىن O
ئارتىلىپ O
ئۆيگە O
كىرىش O
ئۇسۇلىنى O
قوللىنىپ، O
ئارقا O
ئىشىكتىن O
پىڭچاڭ B-NS
ناھىيەسى I-NS
بىشەن I-NS
بازىرى I-NS
** I-NS
كوچىسىدىكى I-NS
«شياۋئېرلاڭ» I-NS
ھامىلىدار-بوۋاقلار I-NS
ماگىزىنىغا I-NS
كىرىپ، O
بۇ O
ماگىزىندىن O
1100 B-NCSM
يۈەندىن I-NCSM
ئارتۇق I-NCSM
نەق I-NCSM
پۇل I-NCSM
ۋە O
كومپيۇتېر B-NASI
ئاساسىي I-NASI
ئاپپارات I-NASI
ساندۇقىدىن I-NASI
بىرنى I-NASI
ئوغرىلىغان. O

تەكشۈرۈش O
ئارقىلىق، O
بۇ O
موتوسىكلىتنىڭ O
نومۇر O
تاختىسى O
جېجياڭ O
C****، O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
چيەن B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
2018-يىلى B-NT
4-ئاينىڭ I-NT
19-كۈنى I-NT
** B-NS
شەھىرى I-NS
لوڭۋەن I-NS
رايونى I-NS
** I-NS
كوچا I-NS
** I-NS
كەنتى I-NS
** I-NS
بىناسىنىڭ I-NS
ئاستىدىن I-NS
ئوغرىلانغان O
ماشىنا. O

جاۋابكار O
چېن B-NHCS
فامىلىلىكنىڭ I-NHCS
ئائىلە O
تاۋابىئاتلىرى O
بىر O
قىسىم O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچىلارغا O
تۆلەم O
بەردى O
ھەمدە O
ئۇلارنىڭ O
ئەپۇ O
قىلىشىغا O
ئېرىشتى. O

ئائىلە O
باشلىقى O
جۇ B-NHCS
فامىلىلىكنىڭ I-NHCS
بىر B-NASI
دانە I-NASI
قاشتېشى I-NASI
بىلەيزۈكى، I-NASI
بىر B-NASI
دانە I-NASI
قاشتېشى I-NASI
بىلەيزۈكى، I-NASI
بىر B-NASI
دانە I-NASI
كۈمۈش I-NASI
بىلەيزۈكى I-NASI
( O
يۇقىرىقى O
بۇيۇملارنىڭ O
مال O
سېتىۋېلىش O
ئىسپاتى O
يوق، O
ماددىي O
بۇيۇم O
يوق، O
باھا O
قويغىلى O
بولمايدۇ O
) O
ۋە O
200 B-NCSM
نەچچە I-NCSM
يۈەن I-NCSM
نەق I-NCSM
پۇلنى I-NCSM
ئوغرىلىغان. O

ھارام O
پۇل O
بۇزۇپ-چېچىپ O
تۈگىتىلدى. O

يىفېڭ B-NO
ناھىيەلىك I-NO
باھا I-NO
دەلىللەش I-NO
مەركىزى I-NO
بۇ O
يان O
تېلېفوننىڭ O
قىممىتىنى B-NCGV
2160 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
دەپ O
بېكىتكەن. O

لياڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئوغرىلىق O
جەريانىدا O
بايقالغاندىن O
كېيىن O
نەق O
مەيداندىن O
قېچىپ O
كەتكەن. O

5. O
2017-يىلى B-NT
10-ئاينىڭ I-NT
8-كۈنى، I-NT
جاۋابكار O
ۋاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
تەيخې B-NS
ناھىيىسى I-NS
** I-NS
بازىرى I-NS
** I-NS
يولى I-NS
** I-NS
خەلقئارا I-NS
شەھەرچىسىنىڭ I-NS
شەرق I-NS
تەرىپىگە I-NS
بېرىپ، O
جاڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
يول O
بويىغا O
توختىتىپ O
قويغان O
قىزىل B-NASI
رەڭلىك I-NASI
ئوۋمەن I-NASI
ماركىلىق I-NASI
يۈك I-NASI
ئاپتوموبىلى I-NASI
كابىنكىسىنىڭ I-NASI
ئارقا I-NASI
ئەينىكىنى I-NASI
چۈشۈرۈپ، O
ئاپتوموبىل O
ئىچىگە O
كىرىپ، O
ئاپتوموبىل O
ئىچىدىكى O
12400 B-NCSM
يۈەن I-NCSM
نەق I-NCSM
پۇلنى I-NCSM
ئوغرىلاپ O
كەتكەن. O

جاۋابكار O
تەن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
يۈەن B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
ئۆيىدىن O
80 B-NCSM
يۈەن I-NCSM
نەق I-NCSM
پۇل، I-NCSM
ئالما B-NASI
6 I-NASI
يان I-NASI
تېلېفونىدىن I-NASI
بىرنى، I-NASI
OPPOR9S B-NASI
يان I-NASI
تېلېفونىدىن I-NASI
بىرنى، I-NASI
ئالما B-NASI
ماركىلىق I-NASI
تەكشى I-NASI
ئېكرانلىق I-NASI
كومپيۇتېردىن I-NASI
بىرنى، I-NASI
زەنجىردىن B-NASI
ئۈچنى، I-NASI
بىلەيزۈكتىن B-NASI
بىرنى I-NASI
ئوغرىلاپ O
تامدىن O
يامىشىپ O
نەق O
مەيداندىن O
قېچىپ O
كەتكەن. O

كېيىن O
ياۋ B-NHCS
×× I-NHCS
بۇ O
ئاپتوموبىلنى O
1000 B-NCSP
يۈەنگە I-NCSP
جاۋابكار O
جۇ B-NHCS
×× I-NHCS
كە I-NHCS
سېتىپ O
بەرگەن، O
ئېرىشكەن O
ھارام O
پۇلنى O
ياۋ B-NHCS
×× I-NHCS
بۇزۇپ-چېچىپ O
تۈگەتكەن. O

باھالاش O
ئارقىلىق O
ئوغرىلانغان O
زىبۇ-زىننەت B-NASI
ۋە O
تاماكىنىڭ B-NASI
ئومۇمىي O
قىممىتى B-NCGV
20 I-NCGV
مىڭ I-NCGV
802 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
دەپ O
بېكىتىلگەن. O

جاۋابكار O
خې B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
باشقىلار O
بىلەن O
بىرلىشىپ O
ئىككى O
قېتىم O
ئوغرىلىق O
دېلوسى O
سادىر O
قىلغان، O
ئوغرىلىغان O
مال-مۈلۈكنىڭ O
ئومۇمىي O
قىممىتى O
104 B-NCGV
مىڭ I-NCGV
833 I-NCGV
يۈەن. I-NCGV

جاۋابكار O
جاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئا، I-NHCS
شيې B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ۋاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئا I-NHCS
( O
ئايرىم O
دېلودا O
بىر O
تەرەپ O
قىلىندى O
) O
بىلەن O
بىرلىشىپ O
2018-يىلى B-NT
10-ئاينىڭ I-NT
6-كۈنى I-NT
چۈشتىن I-NT
كېيىن I-NT
ئالدىن O
تىل O
بىرىكتۈرۈپ، O
جاۋابكار O
شيې B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
سۇ B-NATS
A****W I-NATS
ماركىلىق I-NATS
ئاق I-NATS
رەڭلىك I-NATS
روڭۋېي I-NATS
ماركىلىق I-NATS
پىكاپنى I-NATS
ھەيدەپ O
ئاپىرىپ O
ئەكىلىشكە O
مەسئۇل، O
ۋاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئا I-NHCS
كۆزىتىش، O
ھىمايە O
قىلىشقا O
مەسئۇل O
بولغان، O
جاۋابكار O
جاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئا I-NHCS
ئوغرىلىق O
قىلىشقا O
مەسئۇل O
بولغان، O
ئۈچ O
ئادەم O
يۇقىرىقى O
ئىش O
تەقسىماتى O
بويىچە O
ئىلگىرى-كېيىن O
بولۇپ O
جياڭيىن B-NS
شەھىرى I-NS
چېڭجياڭ I-NS
كوچىسى I-NS
جەنۇبىي I-NS
كوچا I-NS
70-1 I-NS
نومۇر I-NS
ماجى I-NS
لەغمەنخانىسىغا I-NS
بېرىپ O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
ما B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
سەنشىڭ B-NASI
C7 I-NASI
يان I-NASI
تېلېفونىدىن I-NASI
بىرنى، I-NASI
جۇڭشەن B-NS
شىمالىي I-NS
يولى I-NS
31-نومۇر I-NS
يېڭى I-NS
چاي I-NS
ئوۋمەي I-NS
ئەتكەن I-NS
چاي I-NS
دۇكىنىغا I-NS
بېرىپ I-NS
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
دەي B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
VIVO-Y55 B-NASI
يان I-NASI
تېلېفونىدىن I-NASI
بىرنى I-NASI
( O
قىممىتى B-NCGV
250 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى I-NCGV
) O
ئوغرىلىغان، O
توڭفۇ B-NS
يولى I-NS
95-97 I-NS
نومۇر I-NS
يۈجيەن I-NS
بوران-چاپقۇن I-NS
ئەتكەن I-NS
چاي I-NS
دۇكىنىغا I-NS
بېرىپ O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
ۋاڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
ب I-NHVI
نىڭ O
ئالما B-NASI
7P I-NASI
يان I-NASI
تېلېفونىدىن I-NASI
بىرنى I-NASI
( O
قىممىتى B-NCGV
2800 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى I-NCGV
) O
ئوغرىلىغان. O

دېلو O
يۈز O
بەرگەندىن O
كېيىن، O
ج B-NO
خ I-NO
ئورگىنى I-NO
ئوغرىلانغان O
پۇل B-NASI
قاپچۇقى، I-NASI
داۋالىنىش B-NASI
سۇغۇرتىسى I-NASI
كارتىسى، I-NASI
كىملىك، B-NASI
بانكا B-NASI
كارتىسىنى I-NASI
قايتۇرۇپ O
كەلدى. O

2018-يىلى B-NT
7-ئاينىڭ I-NT
23-كۈنى I-NT
سائەت I-NT
22 I-NT
دە، I-NT
جاۋابكار O
جاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئا I-NHCS
بىلەن O
جاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ب I-NHCS
( O
ئايرىم O
دېلودا O
بىر O
تەرەپ O
قىلىندى O
) O
** B-NS
شەھىرى I-NS
*** I-NS
رايونى I-NS
*** I-NS
چوڭ I-NS
كوچىسى I-NS
** I-NS
نومۇرلۇق I-NS
بىنانىڭ I-NS
ئاستىدا، I-NS
جاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئا I-NHCS
كۆزىتىش، O
جاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ب I-NHCS
ئەتۋىركە B-NATS
بىلەن O
ماشىنىنىڭ O
قاپقىقىنى O
ئېچىپ، O
قۇلۇپنى O
چۈشۈرۈپ، O
توك O
سىمىنى O
ئۇلاپ O
ئوت O
يېقىش O
ئۇسۇلىنى O
قوللىنىپ، O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
جاڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
س I-NHVI
بۇ O
يەرگە O
توختىتىپ O
قويغان O
قارا B-NASI
رەڭلىك I-NASI
جىنەن I-NASI
يېنىك I-NASI
مىنگەن I-NASI
ئىككى I-NASI
چاقلىق I-NASI
موتوسىكلىتنى I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتكەن، O
ئىككى O
ئادەم O
ماشىنىنى O
ھەيدەپ O
******* B-NS
شەھەر I-NS
ماشىنا I-NS
ئىسكىلاتىغا I-NS
يوشۇرۇپ O
قويغان. O

دېلو O
يۈز O
بەرگەندىن O
كېيىن، O
ئۈچ B-NASI
چاقلىق I-NASI
ۋېلسىپىتتىن I-NASI
بىرى، I-NASI
ئوت B-NASI
ئۆچۈرگۈچنىڭ I-NASI
كلاپانىدىن I-NASI
يەتتە I-NASI
خالتا I-NASI
( O
199.96 O
كىلوگرام O
) O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچىغا O
قايتۇرۇپ O
بېرىلگەن، O
جېڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئا، I-NHCS
لى B-NHCS
فامىلىلىك، I-NHCS
جۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئا I-NHCS
1321 O
يۈەن O
قايتۇرغان. O

585-سىنىپ O
ئىچىدە O
تاڭ B-NHVI
×× I-NHVI
نىڭ O
800 B-NCSM
يۈەن I-NCSM
نەق I-NCSM
پۇلىنى I-NCSM
ئوغرىلىغان، O
556-سىنىپ O
ئىچىدە O
لى B-NHVI
×× I-NHVI
نىڭ O
1200 B-NCSM
يۈەن I-NCSM
نەق I-NCSM
پۇلىنى I-NCSM
ئوغرىلىغان. O

ئەتىسى، O
قانۇن O
ئىجرا O
قىلغۇچى O
خادىملار O
خۇاڭ B-NHCS
فامىلىلىكنىڭ I-NHCS
چيەنكۇ B-NS
بازىرى I-NS
** I-NS
يولى I-NS
** I-NS
نومۇرلۇق I-NS
تۇرالغۇسىدا I-NS
قىزىل B-NASI
رەڭلىك I-NASI
ئاپتوموبىل I-NASI
مودېلى I-NASI
ئېلېكترونلۇق I-NASI
ئىتتىن I-NASI
ئىككىنى، I-NASI
لاتا B-NASI
قونچاقتىن I-NASI
ئىككىنى، I-NASI
ئۈزۈم B-NASI
ھارىقىدىن I-NASI
بىر I-NASI
يەشىك، I-NASI
توكداندىن B-NASI
ئۈچنى، I-NASI
يان B-NASI
تېلېفوندىن I-NASI
بىرنى I-NASI
قولغا O
چۈشۈردى. O

قولغا O
ئالغاندىن O
كېيىن، O
جاۋابكار O
لىڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچىنىڭ O
سېزىپ O
قالماسلىقى O
ئۈچۈن، O
تاڭ B-NHCS
فامىلىلىككە I-NHCS
بېشىنى O
لىڭشىتىپ، O
ماشىنىنى O
توختىتىشنى O
ئىشارەت O
قىلغان. O

2018-يىلى B-NT
7-ئاينىڭ I-NT
8-كۈنى، I-NT
جۇ B-NHCS
×× I-NHCS
نىڭ O
ئۇرۇق-تۇغقانلىرى O
پېي B-NHVI
×× I-NHVI
كە I-NHVI
ۋاكالىتەن O
20 B-NCSM
مىڭ I-NCSM
يۈەن I-NCSM
خەلق I-NCSM
پۇلىنى I-NCSM
قايتۇرۇپ O
بەرگەن، O
پېي B-NHVI
×× I-NHVI
جۇ B-NHCS
×× I-NHCS
نى I-NHCS
ئەپۇ O
قىلغانلىقىنى O
بىلدۈرگەن. O

چىن O
فامىلىلىك O
تۇتۇلغاندىن O
كېيىن O
ئىزچىل O
ئوغرىلىق O
قىلىشقا O
قاتناشمىغانلىقىنى O
ئىقرار O
قىلدى. O

جاۋابكار O
ياڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
تۇتۇلغاندىن O
كېيىن، O
جىنايەت O
پاكىتىنى O
ئەينەن O
ئىقرار O
قىلدى. O

كېيىن O
كاڭ B-NHCS
فامىلىلىك، I-NHCS
چيەن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
پۇباگاڭ B-NS
بازىرى I-NS
*** I-NS
كەنتى I-NS
يول I-NS
بۆلىكىدە I-NS
جامائەت B-NO
خەۋپسىزلىكى I-NO
ئورگىنى I-NO
تەرىپىدىن O
ئوغرىلانغان O
ئۈچ B-NASI
چاقلىق I-NASI
موتوسىكلىت I-NASI
قايتۇرۇپ O
كېلىندى. O

2018-يىلى B-NT
5-ئاينىڭ I-NT
1-كۈنى، I-NT
جۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
دىرى O
بىلەن O
ئۆسۈمى O
جەمئىي O
13116.67 B-NCSM
يۈەن I-NCSM
قايتۇرغان. O

2018-يىلى B-NT
1-ئاينىڭ I-NT
16-كۈنى I-NT
سائەت I-NT
6 I-NT
دىن I-NT
30 I-NT
مىنۇت I-NT
ئۆتكەندە I-NT
خەلق O
ساقچىلىرى O
مەزكۇر B-NS
شەھەرنىڭ I-NS
ۋۇخۇا I-NS
رايونى I-NS
***** I-NS
بالىلار I-NS
باغچىسى I-NS
ئولتۇراق I-NS
رايونىدا I-NS
زوڭزىيىپ O
ساقلىدى، O
سائەت B-NT
8 I-NT
دىن I-NT
30 I-NT
مىنۇت I-NT
ئۆتكەندە I-NT
ئولتۇراق O
رايون O
ئىچىدە O
لى B-NHCS
فامىلىلىكنى. I-NHCS

بىرىنچى، O
2014-يىلى B-NT
8-ئاينىڭ I-NT
31-كۈنى I-NT
سەھەردە، I-NT
جاۋابكار O
لياڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
زېڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
تۇرۇۋاتقان O
مۇشۇ B-NS
شەھەرنىڭ I-NS
جۇڭتاڭ I-NS
بازىرى I-NS
*** I-NS
گۈللۈكى I-NS
**** I-NS
ئۆيىنىڭ I-NS
تۇرالغۇسىغا I-NS
باردى. O

شۇ B-NT
يىلى I-NT
7-ئاينىڭ I-NT
30-كۈنى، I-NT
ۋاڭ B-NS
ليۇشېڭ I-NS
** I-NS
شەھىرى I-NS
ۋۇيى I-NS
ناھىيىسى I-NS
** I-NS
كەنتى I-NS
** I-NS
دۆلەت I-NS
يولى I-NS
** I-NS
«** I-NS
ئاپتوموبىل I-NS
رېمونت I-NS
قىلىش» I-NS
دۇكىنىدا I-NS
ج O
خ O
ساقچىلىرى O
تەرىپىدىن O
تۇتۇپ O
كېلىندى. O

3. O
2017-يىلى B-NT
6-ئاينىڭ I-NT
1-كۈنى I-NT
سائەت I-NT
14 I-NT
ئەتراپىدا، I-NT
جاۋابكار O
جاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
يەنە O
بىر O
قېتىم O
فېڭچېڭ B-NS
5-يولى I-NS
بىلەن I-NS
ۋېيياڭ I-NS
يولى I-NS
تۆت I-NS
كوچا I-NS
شەرقىي I-NS
شىمال I-NS
بۇرجىكىدىكى I-NS
** I-NS
تاللا I-NS
بازىرىنىڭ I-NS
ئالدىغا I-NS
كېلىپ O
پۇرسەت O
كۈتۈپ O
ئوغرىلىق O
قىلغان، O
بۇ O
تاللا O
بازىرىنىڭ O
ئالدىغا O
بىر B-NASI
ئاق I-NASI
رەڭلىك I-NASI
تاغلىق I-NASI
يەر I-NASI
ۋېلىسىپىتى I-NASI
توختىتىپ O
قويۇلغانلىقىنى O
كۆرۈپ، O
قارايدىغان O
ئادەم O
يوق، O
جاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
سىم B-NATS
كېسىش I-NATS
ئامبۇرى I-NATS
بىلەن O
بۇ O
ماشىنىنىڭ O
ئارقا O
چاقىنىڭ O
قۇلۇپىنى O
كېسىۋەتكەن، O
ۋېلىسىپىت B-NASI
مىنىپ O
نەق O
مەيداندىن O
قېچىپ O
كېتىۋاتقاندا، O
ساقچىلار O
تەرىپىدىن. O

ئىككىنچى، O
2018-يىلى B-NT
7-ئاينىڭ I-NT
13-كۈنى I-NT
سائەت I-NT
9 I-NT
دىن I-NT
50 I-NT
مىنۇت I-NT
ئۆتكەندە، I-NT
يۈەن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئا I-NHCS
شيۇڭ I-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
بىلەن O
سىنەن B-NS
ناھىيىسى I-NS
** I-NS
كوچا I-NS
باشقارمىسى I-NS
** I-NS
چوڭ I-NS
يولى I-NS
«***» I-NS
تورخانىسىدا I-NS
لو B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
66-نومۇرلۇق O
ئاپپاراتتا O
تورغا O
چىقىش O
جەريانىدا O
ئۇخلاپ O
قالغانلىقىنى O
كۆرگەن، O
شۇنىڭ O
بىلەن O
شيۇڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
يۈەن I-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئا I-NHCS
نىڭ O
ياردىمىدە O
قوينى O
يېتىلەپ O
مېڭىش O
ئۇسۇلى O
بىلەن O
لو B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
كومپيۇتېر O
ئۈستىلىگە O
قويۇپ O
قويغان O
ئالتۇن B-NASI
رەڭلىك I-NASI
VIVOY66 I-NASI
يان I-NASI
تېلېفونىنى I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتكەن، O
كېيىن O
لو B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
بايقاپ I-NHVI
قېلىپ O
شيۇڭ B-NHCS
فامىلىلىكنى I-NHCS
تۇتۇۋالغان O
ھەمدە O
ساقچىغا O
مەلۇم O
قىلغان، O
يۈەن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ب I-NHCS
قېچىپ O
كەتكەن. O

2012-يىلى B-NT
11-ئاينىڭ I-NT
14-كۈنى I-NT
ئەتراپىدىكى I-NT
بىر I-NT
كۈنى I-NT
سەھەردە، I-NT
جاۋابكار O
گۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
يۈ B-NHCS
فامىلىلىك، I-NHCS
لى B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
A I-NHCS
( O
بىردەك O
ھۆكۈم O
چىقىرىلغان O
) O
بىلەن O
بىرلىشىپ، O
جېجياڭ B-NS
ئۆلكىسى I-NS
تەيجۇ I-NS
شەھىرى I-NS
** I-NS
دوختۇرخانىسى I-NS
** I-NS
رايونىنىڭ I-NS
ئۇدۇلىدىكى I-NS
يول I-NS
بويىغا I-NS
كېلىپ، O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
لى B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
B I-NHVI
بۇ O
يەرگە O
توختىتىپ O
قويغان O
ئاق O
رەڭلىك O
جېجياڭ O
J27**** O
نومۇرلۇق O
يۈك O
ئاپتوموبىلى O
ئىچىدىكى O
60 B-NASI
نەچچە I-NASI
خاسىڭ I-NASI
مېغىزىنى I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتكەن. O

2014-يىلى B-NT
10-ئاينىڭ I-NT
1-كۈنى I-NT
چۈشتە، I-NT
جاۋابكار O
چيۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
تۈر O
بۆلۈمىدە O
ئادەم O
يوق O
پۇرسەتتىن O
پايدىلىنىپ، O
كېرەكسىز O
پولات O
ماتېرىياللىرىنى O
بىر O
تەرەپ O
قىلىش O
ئۇسۇلى O
ئارقىلىق، O
تۈر O
بۆلۈمىدىكى O
كېرەكسىز B-NASI
پولات I-NASI
ماتېرىياللىرىدىن I-NASI
0.465 I-NASI
توننا I-NASI
ئوغرىلىغان، O
قىممىتى B-NCGV
744 I-NCGV
يۈەن. I-NCGV

** O
رايونى B-NS
** I-NS
كەنتىدىكى I-NS
بىر I-NS
ئۆيدىن I-NS
سەنشىڭ B-NASI
يان I-NASI
تېلېفونىدىن I-NASI
بىرنى I-NASI
ئوغرىلىغان. O

دېلو O
يۈز O
بەرگەندىن O
كېيىن، O
بۇ O
يانفون B-NASI
ئىگىسىگە O
قايتۇرۇپ O
بېرىلگەن. O

3. O
2018-يىلى B-NT
5-ئاينىڭ I-NT
29-كۈنى I-NT
كەچتە، I-NT
جاۋابكار O
ۋۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
** B-NS
شەھىرى I-NS
** I-NS
بازىرى I-NS
** I-NS
كەنت I-NS
ئاھالىلەر I-NS
كومىتېتى I-NS
** I-NS
كەنتىدىكى I-NS
بىر I-NS
قۇرۇلۇش I-NS
ئورنىغا I-NS
بېرىپ، I-NS
بىر B-NASI
قېزىش I-NASI
ماشىنىسىنىڭ I-NASI
ئاككۇمۇلياتورىنى I-NASI
ئوغرىلىغاندىن O
كېيىن O
نەق O
مەيداندىن O
قېچىپ O
كەتكەن. O

جاۋابكار O
ۋۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئەتىسى O
100 B-NCSP
يۈەنگە I-NCSP
ئوغرىلانغان O
ئاككۇمۇلياتورنى B-NASI
ساتتى. O

1، O
2017-يىلى B-NT
8-ئاينىڭ I-NT
مەلۇم I-NT
بىر I-NT
كۈنى I-NT
كەچتە، I-NT
جاۋابكار B-NHVI
فۇ I-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
ئا I-NHVI
نەنئەن B-NS
شەھىرى I-NS
** I-NS
بازىرى I-NS
** I-NS
كەنتى I-NS
** I-NS
نومۇرغا I-NS
بېرىپ، I-NS
يېنىدا O
ئېلىپ O
يۈرگەن O
ئەتۋىركە O
بىلەن O
قاپقاقنى O
ئېچىپ، O
ئامبۇر B-NATS
بىلەن O
توك O
سىمىنى O
كېسىۋەتكەندىن O
كېيىن O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
جەن B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
ئىشىك O
ئالدىغا O
توختىتىپ O
قويغان O
بىر B-NASI
توكلۇق I-NASI
ئاپتوموبىلنىڭ I-NASI
تۆت I-NASI
تال I-NASI
باتارىيەسىنى I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتكەن O
( O
ئۇچۇر O
ئېنىق O
ئەمەس، O
باھالاشقا O
ئامالسىز). O

2017-يىلى B-NT
8-ئايدىن I-NT
2018-يىلى I-NT
4-ئايغىچە، I-NT
جاۋابكار O
لىن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
شيامېن B-NS
شەھىرى I-NS
خەيساڭ I-NS
رايونى، I-NS
جىمېي I-NS
رايونى، I-NS
توڭئەن I-NS
رايونىدا I-NS
كۆپ O
قېتىم O
دېرىزىنى O
چېقىپ O
ئۆيگە O
كىرىش O
قاتارلىق O
ۋاستىلەرنى O
قوللىنىپ O
دۇكاندىكى O
مال-مۈلۈكنى O
ئوغرىلىغان. O

جاۋابكار O
جاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
A O
2018-يىلى B-NT
9-ئاينىڭ I-NT
28-كۈنى I-NT
سائەت I-NT
18 I-NT
ئەتراپىدا، I-NT
** B-NS
شەھىرى I-NS
** I-NS
كوچا I-NS
** I-NS
يولى I-NS
33-نومۇرلۇق I-NS
يىشۇەن I-NS
كىيىم-كېچەك I-NS
زاۋۇتىنىڭ I-NS
دۇكىنىغا I-NS
بېرىپ، O
باشقىلار O
دىققەت O
قىلمىغان O
پۇرسەتتىن O
پايدىلىنىپ، O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
جاڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
B I-NHVI
نىڭ O
دۇكان O
ئىچىدىكى O
پۇكەيگە O
قويۇپ O
قويغان O
سامسۇڭ B-NASI
S8-G9500 I-NASI
يان I-NASI
تېلېفونىدىن I-NASI
بىرنى I-NASI
ئوغرىلىغان، O
قىممىتى B-NCGV
2000 I-NCGV
يۈەن. I-NCGV

1. O
2017-يىلى B-NT
3-ئاينىڭ I-NT
27-كۈنى I-NT
سائەت I-NT
11 I-NT
لەر I-NT
ئەتراپىدا، I-NT
جۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
B I-NHCS
( O
جازا O
ھۆكۈم O
قىلىنغان O
) O
ياڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
A I-NHCS
دىن O
پۇل O
ئۈندۈرۈۋېلىش O
ئۈچۈن، O
ياڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
B I-NHCS
گە I-NHCS
ياڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
A I-NHCS
دىن I-NHCS
قەرز O
پۇل O
تەلەپ O
قىلىشنى O
باھانە O
قىلىپ، O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
ياڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
A I-NHVI
نى I-NHVI
ياڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
A I-NHVI
ئىشلەيدىغان O
لىنتاۋ B-NS
ناھىيەسى I-NS
تاۋياڭ I-NS
بازىرى I-NS
*** I-NS
ئەتراپىدىكى I-NS
** I-NS
ئائىلە I-NS
ئېلېكتىر I-NS
سايمانلىرى I-NS
تاللا I-NS
بازىرىدىن I-NS
چېن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
( O
جازا O
ھۆكۈم O
قىلىنغان O
) O
ھەيدىگەن O
ماشىنىغا O
چاقىرىپ، O
ھەمدە O
جاۋابكار O
جۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
A I-NHCS
بىلەن O
ياڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
A I-NHCS
نى I-NHCS
ئىلگىرى-كېيىن O
بولۇپ O
تاۋخې O
دەرياسى O
بويىغا O
تارتىپ، O
* O
كوچىسى، O
*** O
ساماۋەر O
شورپىخانىسىنىڭ O
ئايرىمخانىسىغا O
ئاپىرىپ O
ئۇرۇپ O
پۇل O
تەلەپ O
قىلغان. O

2017-يىلى B-NT
8-ئاينىڭ I-NT
2-كۈنى I-NT
سەھەر I-NT
سائەت I-NT
3 I-NT
تىن I-NT
ئاشقاندا، O
جاۋابكار O
لىن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئا I-NHCS
بىلەن O
گۈەن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئالدىن O
پىلانلىغاندىن O
كېيىن O
** B-NS
بازىرى I-NS
** I-NS
كەنتىنىڭ I-NS
غەربىدىكى I-NS
«**» I-NS
** I-NS
دىن I-NS
چىقىپ، O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
فەن B-NHVI
فامىلىلىكنى I-NHVI
** O
ئىشىكىنىڭ O
شەرق O
تەرىپىگە O
توختىتىپ O
قويغان O
***** B-NASI
ئىككى I-NASI
چاقلىق I-NASI
موتوسىكلىتنى I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتكەن، O
چۈشتىن B-NT
بۇرۇن I-NT
سائەت I-NT
9 I-NT
دىن I-NT
ئاشقاندا، I-NT
ئىككى O
ئادەم O
ئوغرىلاپ O
كەلگەن O
موتوسىكلىتنى B-NASI
*** B-NS
نىڭ I-NS
جەنۇب I-NS
تەرىپىدىكى I-NS
«**» I-NS
***** I-NS
غا I-NS
مىنىپ O
بېرىپ، O
500 B-NCSP
يۈەنگە I-NCSP
سېتىپ O
بۇزۇپ-چېچىپ O
تۈگەتكەن. O

باھالاش O
ئارقىلىق O
ئوغرىلانغان O
توكسىكىلىتنىڭ B-NASI
قىممىتى B-NCGV
1230 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى I-NCGV
قىلىپ O
بېكىتىلدى. O

پۇجياڭ B-NO
ناھىيىلىك I-NO
باھا I-NO
دەلىللەش I-NO
مەركىزى I-NO
بۇ O
ئوغرىلانغان O
ئاككۇمۇلياتورنىڭ B-NASI
قىممىتىنى B-NCGV
544 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
دەپ O
بېكىتكەن. O

جاۋابكار O
شۈ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
بىلەن O
مېڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
يۇرتداش. O

3. O
2018-يىلى B-NT
6-ئاينىڭ I-NT
24-كۈنى I-NT
سائەت I-NT
8 I-NT
ئەتراپىدا، I-NT
جاۋابكار O
شۈ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
خېفېي B-NS
شەھىرى I-NS
باۋخې I-NS
رايونى I-NS
نىڭگو I-NS
** I-NS
يولى I-NS
** I-NS
كوچىسى I-NS
«بىنجۈ» I-NS
تور I-NS
قەھۋەخانىسىغا I-NS
بېرىپ، O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
لۇ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
قاتتىق O
ئۇخلاۋاتقان O
پۇرسەتتىن O
پايدىلىنىپ، O
105-نومۇرلۇق O
كومپيۇتېر O
ئۈستىلىگە O
قويۇپ O
قويغان O
بىر B-NASI
دانە I-NASI
قارا I-NASI
رەڭلىك I-NASI
OPPOR9S I-NASI
تىپلىق I-NASI
يان I-NASI
تېلېفوننى I-NASI
( O
باھالاش O
قىممىتى B-NCGV
1375 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى I-NCGV
) O
ئوغرىلاپ O
كەتكەن. O

كونكرېت O
پاكىت O
تۆۋەندىكىچە O
: O
بىرىنچى، O
2018-يىلى B-NT
6-ئاينىڭ I-NT
28-كۈنى I-NT
كەچتە، I-NT
جاۋابكار O
ۋۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
** B-NS
شەھىرى I-NS
** I-NS
رايونى I-NS
فۇجيالوڭ I-NS
D I-NS
رايونى I-NS
69-نومۇرلۇق I-NS
ئىشىك I-NS
ئالدىدا، I-NS
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
يى B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
بۇ O
يەرگە O
توختىتىپ O
قويغان O
بىر B-NASI
دانە I-NASI
كۈل I-NASI
رەڭ I-NASI
خافۇ I-NASI
ماركىلىق I-NASI
ماشىنىنىڭ I-NASI
ئىچىدىكى I-NASI
ئىككى I-NASI
قاپ I-NASI
كۆك I-NASI
فۇروڭۋاڭ I-NASI
ماركىلىق I-NASI
تاماكا، I-NASI
ئىككى B-NASI
قاپ I-NASI
خېچى I-NASI
شېڭسەي I-NASI
ماركىلىق I-NASI
تاماكا، I-NASI
بىر B-NASI
قاپ I-NASI
سېرىق I-NASI
فۇروڭۋاڭ I-NASI
ماركىلىق I-NASI
تاماكا I-NASI
ۋە I-NASI
بىر I-NASI
پارچە I-NASI
كىملىكنى I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتكەن. O

2015-يىلى B-NT
8-ئاينىڭ I-NT
17-كۈنى I-NT
سائەت I-NT
15 I-NT
لەردە، I-NT
جاۋابكار O
لياۋ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
باشقىلار O
بىلەن O
بىرلىشىپ O
تېخنىكىلىق O
قۇلۇپ O
ئېچىش O
ئۇسۇلىنى O
قوللىنىپ O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
روڭ B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
شەندۇڭ B-NS
ئۆلكىسى I-NS
جىنىڭ I-NS
شەھىرى I-NS
يەنجۇ I-NS
رايونى I-NS
** I-NS
ئولتۇراق I-NS
رايونى I-NS
** I-NS
نومۇرلۇق I-NS
بىنا I-NS
** I-NS
كورپۇس I-NS
** I-NS
نومۇرلۇق I-NS
ئۆيىگە I-NS
كىرىپ، O
200 B-NCSM
يۈەندىن I-NCSM
ئارتۇق I-NCSM
نەق I-NCSM
پۇل I-NCSM
ۋە O
بىر B-NASI
تال I-NASI
ئەرلەر I-NASI
ئالتۇن I-NASI
زەنجىرىنى I-NASI
ئوغرىلىغان. O

جاۋابكار O
ۋاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
سۇ B-NHVI
فامىلىلىككە I-NHVI
10 B-NCSM
مىڭ I-NCSM
يۈەن I-NCSM
نەق I-NCSM
پۇل I-NCSM
تۆلەپ O
بەرگەن، O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
سۇ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
2017-يىلى B-NT
8-ئاينىڭ I-NT
2-كۈنى I-NT
جاۋابكار O
ۋاڭ B-NHCS
فامىلىلىكنىڭ I-NHCS
قىلمىشىنى O
ئەپۇ O
قىلغانلىقىنى O
بىلدۈرگەن. O

4. O
2016-يىلى B-NT
6-ئاينىڭ I-NT
22-كۈنى I-NT
چۈشتىن I-NT
بۇرۇن، I-NT
جاۋابكار O
جاۋ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ماشىنا O
ھەيدەپ O
لىنيى B-NS
شەھىرى I-NS
خېدۇڭ I-NS
رايونى I-NS
** I-NS
بازىرىدىكى I-NS
جۇ I-NS
فامىلىلىك I-NS
تىجارەت I-NS
قىلىۋاتقان I-NS
«** I-NS
توپ I-NS
سېتىش I-NS
تاللا I-NS
بازىرى» I-NS
غا I-NS
بېرىپ، O
«خېتيەنشيا» B-NASI
ماركىلىق I-NASI
يەتتە I-NASI
تال I-NASI
تاماكىنى I-NASI
ئوغرىلىغان، O
قىممىتى B-NCGV
7000 I-NCGV
يۈەن. I-NCGV

شۇ O
كۈنى O
چۈشتىن O
كېيىن، O
ئىككى B-NASI
ھاك I-NASI
بىلەن O
پىشۇرۇلغان B-NASI
تۇخۇمنى I-NASI
نيې B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئا I-NHCS
يېگەندىن O
سىرت، O
قالغان O
نەرسىلەرنى O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
نيې B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
C I-NHVI
قايتۇرۇپ O
كەلگەن. O

1. O
2017-يىلى B-NT
9-ئاينىڭ I-NT
24-كۈنى I-NT
سەھەر I-NT
سائەت I-NT
3 I-NT
لەردە، I-NT
جاۋابكار O
لىن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
«تاقىرباش» O
( O
ئايرىم O
دېلودا O
بىر O
تەرەپ O
قىلىندى O
) O
بىلەن O
بىللە O
فۇجۇ B-NS
شەھىرى I-NS
** I-NS
رايونى I-NS
** I-NS
كوچىسى I-NS
*** I-NS
گۈللۈكى I-NS
ئاممىۋى I-NS
ئاپتوبۇس I-NS
بېكىتىنىڭ I-NS
يېنىغا I-NS
بېرىپ، O
«تاقىرباش» O
بولقا O
بىلەن O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
ليۇ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
بۇ O
يەرگە O
توختىتىپ O
قويغان O
فۇجيەن O
****** O
قوڭۇر B-NASI
رەڭلىك I-NASI
كىچىك I-NASI
تىپتىكى I-NASI
پىكاپنىڭ I-NASI
سول I-NASI
ئارقا I-NASI
تەرىپىدىكى I-NASI
شامال I-NASI
توسۇش I-NASI
ئەينىكىنى I-NASI
چېقىپ، O
بۇ O
پىكاپنىڭ O
ئىچىگە O
كىرىپ O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
ليۇ B-NHVI
فامىلىلىكنى I-NHVI
بۇ O
پىكاپنىڭ O
ھەيدەش O
ئورنىنىڭ O
ئاستىدىكى O
چۆنتىكىگە O
قويۇپ O
قويغان O
67 B-NCSM
يۈەن I-NCSM
نەق I-NCSM
پۇلنى I-NCSM
ئوغرىلاپ O
كەتكەن. O

باھالاش O
ئارقىلىق O
دېلوغا O
چېتىشلىق O
ھارام O
مال O
دىزېلنىڭ O
ئومۇمىي B-NCGV
قىممىتى I-NCGV
8032 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى I-NCGV
قىلىپ O
بېكىتىلدى. O

2017-يىلى B-NT
3-ئاينىڭ I-NT
7-كۈنى، I-NT
جاۋابكار O
تۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
شەنشى B-NS
ئۆلكىسى I-NS
ياڭلىڭ I-NS
شەھىرى I-NS
ياڭلىڭدىكى I-NS
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
ليۇ B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
ئۆيىدىن O
1200 B-NCSM
يۈەن I-NCSM
نەق I-NCSM
پۇل، I-NCSM
بىر B-NASI
ئالتۇن I-NASI
زەنجىر، I-NASI
بىر B-NASI
ئالتۇن I-NASI
ئۈزۈك I-NASI
ئوغرىلىغان. O

2018-يىلى B-NT
4-ئاينىڭ I-NT
1-كۈنى I-NT
سەھەردە، I-NT
جاۋابكار O
جۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
مەزكۇر B-NS
شەھەرنىڭ I-NS
تيەنفۇ I-NS
يېڭى I-NS
رايونى I-NS
** I-NS
يولى I-NS
** I-NS
بۆلىكى I-NS
** I-NS
نومۇر I-NS
** I-NS
يولى I-NS
«**» I-NS
دا I-NS
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
باۋ B-NHVI
فامىلىلىكنى I-NHVI
دۇكانغا O
قويۇپ O
قويغان O
قىممىتى B-NCGV
567 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى I-NCGV
قىممىتىدىكى O
قىزىل B-NASI
رەڭلىك I-NASI
«خاۋجۆ I-NASI
ئالماس I-NASI
يىلپىز» I-NASI
ماركىلىق I-NASI
HJ125K-2 I-NASI
تىپلىق I-NASI
موتوسىكلىت I-NASI
( O
نومۇر O
تاختىسى O
چۈەن O
J2D668 O
) O
ۋە O
تۆت B-NASI
دانە I-NASI
يان I-NASI
تېلېفوننى I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتكەن. O

بىرىنچى، O
2018-يىلى B-NT
1-ئاينىڭ I-NT
23-كۈنى I-NT
ئەتراپىدىكى I-NT
بىر I-NT
كۈنى، I-NT
جاۋابكار O
چېن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
باشقىلار O
بىلەن O
بىللە O
جېڭدىڭ B-NS
ناھىيىسى I-NS
** I-NS
بازىرى I-NS
** I-NS
كەنت I-NS
ئاساسىي I-NS
پونكىتىغا I-NS
بېرىپ O
28 B-NASI
دانە I-NASI
ئاككۇمۇلياتور I-NASI
ئوغرىلىغان، O
باھالاش O
ئارقىلىق، O
ئوغرىلانغان O
بۇيۇمنىڭ O
قىممىتى B-NCGV
12712 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى، I-NCGV
بۇزغۇنچىلىققا O
ئۇچرىغان O
ئوغرىدىن B-NASI
ساقلىنىش I-NASI
ئىشىكىنىڭ I-NASI
قىممىتى B-NCGV
755 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى I-NCGV
دەپ O
بېكىتىلگەن. O

3. O
جاۋابكار O
جياڭ B-NHCS
جۇڭنىڭ I-NHCS
ئىقرارى O
ۋە O
ئۆزىنى O
ئاقلىشى؛ O

كېيىن O
ليۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
40 B-NCGV
يۈەنلىك I-NCGV
باھا I-NCGV
بىلەن O
بۇ O
ئاككۇمۇلياتورنى B-NASI
ھارام O
مال O
قىلىپ O
ساتتى. O

بۇ O
ئىشنى O
قولغا O
كەلتۈرگەندىن O
كېيىن، O
چېن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئا، I-NHCS
چيەن B-NHCS
فامىلىلىك، I-NHCS
جيا B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئايرىم-ئايرىم O
ھالدا O
ئوغرىلىغان O
ئۈچ B-NASI
ئاپتوموبىلنى I-NASI
ھەيدەپ O
نەق O
مەيداندىن O
قېچىپ O
كەتكەن، O
ئامما O
بايقاپ O
قالغان، O
چيەن B-NHCS
فامىلىلىك، I-NHCS
جيا B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ھەيدىگەن O
شەرق B-NASI
ماركىلىق I-NASI
ئۈچ I-NASI
چاقلىق I-NASI
موتوسىكلىت I-NASI
ۋە O
بېننيۇ B-NASI
ماركىلىق I-NASI
ئاككۇمۇلياتورلۇق I-NASI
ئاپتوموبىل I-NASI
قايتۇرۇپ O
كېلىنگەن، O
چېن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئا O
ئاپتوموبىل O
ھەيدەپ O
قېچىپ O
كەتكەن. O

2. O
2018-يىلى B-NT
3-ئاينىڭ I-NT
20-كۈنى I-NT
چۈشتىن I-NT
بۇرۇن، I-NT
ليۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
جۇڭگو B-NS
* I-NS
B I-NS
شىركىتى I-NS
** I-NS
ناھىيەسى I-NS
** I-NS
بازىرى I-NS
**C I-NS
تور I-NS
ئاساسىي I-NS
پونكىتىغا I-NS
كىرىپ، I-NS
ئوغرىلاپ O
كېسىش O
ماشىنىسى O
ئۆيىدىكى O
50mm B-NASI
تىپلىق I-NASI
كابېل I-NASI
سىمىدىن I-NASI
9 I-NASI
مېتىر، I-NASI
16mm B-NASI
تىپلىق I-NASI
كابېل I-NASI
سىمىدىن I-NASI
12.5 I-NASI
مېتىر، I-NASI
35mm B-NASI
تىپلىق I-NASI
كابېل I-NASI
سىمىدىن I-NASI
8 I-NASI
مېتىر، I-NASI
تېرىسىنى O
سويۇۋەتكەندىن O
كېيىن O
مىس B-NASI
ئۆزەك I-NASI
سىمنى I-NASI
بىر I-NASI
جىڭىنى I-NASI
18 I-NASI
يۈەندىن I-NASI
سېتىپ، O
200 B-NCSP
يۈەن I-NCSP
پايدا O
ئالغان. O

2، O
2018-يىلى B-NT
6-ئاينىڭ I-NT
4-كۈنى I-NT
كەچ I-NT
سائەت I-NT
8 I-NT
ئەتراپىدا، I-NT
جاۋابكار O
لى B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
نېيجياڭ B-NS
شەھىرى I-NS
شىجۇڭ I-NS
رايونى I-NS
ۋېنيىڭ I-NS
كوچىسى I-NS
** I-NS
نومۇر I-NS
* I-NS
كورپۇس I-NS
* I-NS
كورپۇس I-NS
*** I-NS
نومۇر، I-NS
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
يۈەن B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
ئۆيىنىڭ O
ئىشىكى O
قۇلۇپلانمىغان O
پۇرسەتتىن O
پايدىلىنىپ O
ئۇنىڭ O
ئۆيىگە O
كىرىپ، O
400 B-NCSM
يۈەندىن I-NCSM
ئارتۇق I-NCSM
نەق I-NCSM
پۇلنى I-NCSM
ئوغرىلىغان. O

ياڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
A I-NHVI
پۇل O
قەرز O
ئالالمىغانلىقتىن، O
ئۈچەيلەن O
*** B-NS
ساماۋەر I-NS
شورپىخانىسىدا I-NS
ياڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
A I-NHVI
نى I-NHVI
ئۇرۇپ، O
جۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
B I-NHCS
گە I-NHCS
5000 B-NCGV
يۈەن I-NCGV
قەرز I-NCGV
بولۇپ O
قالغانلىقى O
توغرىسىدا O
قەرز O
ھۆججىتى O
يازغاندىن O
كېيىن، O
يەنە O
* O
كوچىسىدىكى O
بىر O
ماجاڭخانىدا O
ياڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
A I-NHVI
نىڭ I-NHVI
جىسمانىي O
ئەركىنلىكىنى O
چەكلەپ، O
ياڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
A I-NHVI
نى I-NHVI
پۇل O
قەرز O
ئېلىشقا O
بۇيرۇغان. O

2017-يىلى B-NT
6-ئاينىڭ I-NT
11-كۈنى I-NT
سەھەردە، I-NT
جاۋابكار O
گۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ۋېنجۇ B-NS
شەھىرى I-NS
لوڭۋەن I-NS
رايونى I-NS
** I-NS
كوچا I-NS
** I-NS
تاللا I-NS
بازىرىغا I-NS
كېلىپ، O
تاللا O
بازىرىنىڭ O
ھاۋا O
ئالماشتۇرۇش O
ئېغىزىدىن O
ئۆمىلەپ O
كىرىپ، O
تاللا O
بازىرىدىكى O
ئالتە B-NASI
دانە I-NASI
بىلەيزۈك، I-NASI
يېشىل B-NASI
قاشتېشى، I-NASI
خرۇستال B-NASI
ئېسىپ I-NASI
قويۇش، I-NASI
ئالتۇن B-NASI
ئېسىپ I-NASI
قويۇش I-NASI
ۋە O
تۆت B-NASI
قاپ I-NASI
تاماكىنى I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتكەن. O

3. O
2018-يىلى B-NT
8-ئاينىڭ I-NT
21-كۈنى، I-NT
جاۋابكار O
جاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
چۇڭچىڭ B-NS
شەھىرى I-NS
ۋەنجۇ I-NS
رايونى I-NS
** I-NS
ئولتۇراق I-NS
رايونى I-NS
* I-NS
كورپۇس I-NS
بىنا I-NS
ئاستىدىكى I-NS
ھويلا I-NS
توسمىسى I-NS
ماشىنا I-NS
توختىتىش I-NS
ئورنىغا I-NS
كېلىپ، O
ماشىنا O
ئىشىكىنى O
تارتىش O
ئۇسۇلى O
بىلەن O
قارا O
رەڭلىك O
ئاممىباب O
پىكاپ O
( O
ماشىنا O
نومۇرى O
: O
يۈ O
F1W*** O
) O
ئىچىگە O
كىرىپ، O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
لو B-NHVI
** I-NHVI
نىڭ O
مەركىزىي O
تۇتقۇچلۇق O
ساندۇققا O
سېلىپ O
قويغان O
130 B-NCSM
يۈەن I-NCSM
خەلق I-NCSM
پۇلىنى I-NCSM
ئوغرىلاپ O
كەتكەن؛ O

جامائەت O
خەۋپسىزلىكى O
ئورگىنى O
دېلونى O
پاش O
قىلغاندىن O
كېيىن O
يۇقىرىقى O
ئوغرىلانغان O
ھارام O
مالنى O
قايتۇرۇپ O
كېلەلمەيدۇ. O

2، O
2018-يىلى B-NT
8-ئاينىڭ I-NT
13-كۈنى I-NT
كەچقۇرۇن، I-NT
جاۋابكار O
بەي B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
مۇشۇ B-NS
رايون I-NS
** I-NS
كوچا I-NS
ئاشلىق I-NS
ماي I-NS
بازىرى I-NS
** I-NS
رايونى I-NS
** I-NS
نومۇرلۇق I-NS
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
ۋاڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
B I-NHVI
نىڭ I-NHVI
دۇكىنىدىن O
شەرقىي O
شىماللىق O
سۇڭخۇاجياڭ O
دەرياسىنىڭ O
6 B-NASI
خالتا I-NASI
گۈرۈچىنى I-NASI
ئوغرىلىغان، O
ئومۇمىي O
قىممىتى B-NCGV
546 I-NCGV
يۈەن. I-NCGV

يىغىپ O
ئېيتقاندا، O
جاۋابكار O
لياڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
جەمئىي O
8 O
قېتىم O
ئوغرىلىق O
قىلغان، O
ئوغرىلىق O
سوممىسى O
17057.1 B-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى. I-NCGV

2017-يىلى B-NT
7-ئاينىڭ I-NT
مەلۇم I-NT
بىر I-NT
كۈنى، I-NT
شۈ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
*** B-NS
بازىرى I-NS
جىيۈەن I-NS
مېھمانخانىسىدا I-NS
2016-يىللىق B-NASI
رىئودى I-NASI
ژانىرو I-NASI
ئولىمپىك I-NASI
تەنھەرىكەت I-NASI
مۇسابىقىسى I-NASI
خاتىرە I-NASI
پۇلىدىن I-NASI
بىر I-NASI
قاپ، I-NASI
بېيجىڭ B-NASI
ئولىمپىك I-NASI
تەنھەرىكەت I-NASI
مۇسابىقىسى I-NASI
مېيىپلار I-NASI
ئولىمپىك I-NASI
تەنھەرىكەت I-NASI
مۇسابىقىسى I-NASI
خاتىرە I-NASI
ئىزنىكىدىن I-NASI
بىر I-NASI
دانە، I-NASI
ساپال B-NASI
پىچاقتىن I-NASI
بىر I-NASI
يۈرۈش I-NASI
ئوغرىلىغان. O

شىخەنزە B-NO
شەھەرلىك I-NO
باھا I-NO
دەلىللەش I-NO
مەركىزىنىڭ I-NO
مۆلچەرلىشىچە، O
ئوغرىلانغان O
دېھقانچىلىق O
دورىسىنىڭ O
ئومۇمىي O
قىممىتى O
19 B-NCGV
مىڭ I-NCGV
45 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
ئىكەن. I-NCGV

يۇقىرىقى O
بۇيۇملاردىن O
ئۈزۈم B-NASI
ھارىقىدىن I-NASI
باشقىلىرىنى O
باھالىغىلى O
بولمايدۇ. O

جاۋابكار O
لى B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئۆزى O
يالغۇز O
كەتكەندىن O
كېيىن O
يەنە O
بىر O
قېتىم O
چېن B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
B I-NHVI
نىڭ O
ئۆيىگە O
قايتىپ، O
ئىشىكنى O
ئىتتىرىپ O
ئۆيگە O
كىرىپ، O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
چېن B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
B I-NHVI
نىڭ O
10 B-NCSM
مىڭ I-NCSM
يۈەن I-NCSM
نەق I-NCSM
پۇل I-NCSM
قويۇپ O
قويغان O
ئىككى O
مۈرىلىك O
سومكىسىنى O
ئوغرىلاپ O
كەتكەن. O

2018-يىلى B-NT
4-ئاينىڭ I-NT
24-كۈنى I-NT
جاۋابكار O
ۋاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
تۇتۇلۇپ، O
تۇتۇلغاندىن O
كېيىن O
جىنايەت O
پاكىتىنى O
ئەينەن O
ئىقرار O
قىلغان. O

4. O
2018-يىلى B-NT
8-ئاينىڭ I-NT
8-كۈنى I-NT
كەچتە، I-NT
جاۋابكار O
جۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
سۇجۇ B-NS
شەھىرى I-NS
ۋۇجياڭ I-NS
رايونى I-NS
** I-NS
بازىرى I-NS
** I-NS
كەنت I-NS
ئاھالىلەر I-NS
كومىتېتى I-NS
2-قەۋەت I-NS
پەلەمپەي I-NS
ئېغىزىنىڭ I-NS
غەرب I-NS
تەرىپىدىكى I-NS
بىرىنچى I-NS
ئىشخانىغا I-NS
بېرىپ، I-NS
يۇقىرىقى O
ۋاسىتىلەرنى O
قوللىنىپ، O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
ۋېي B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
7300 B-NCSM
يۈەن I-NCSM
نەق I-NCSM
پۇلىنى I-NCSM
ئوغرىلىغان. O

ھەمدە O
ئوغرىلىغان O
نەرسىنى O
جۇچىڭ B-NS
بازىرىدىكى I-NS
بىر O
تامغا O
يوشۇرۇپ O
قويغان، O
دېگې B-NO
ناھىيەلىك I-NO
باھا I-NO
دەلىللەش I-NO
مەركىزى I-NO
باھانى O
باھالاش O
يەكۈنى O
چىقىرىپ O
42 B-NCGV
مىڭ I-NCGV
666 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى I-NCGV
دەپ O
يەكۈن O
چىقارغان. O

2018-يىلى B-NT
7-ئاينىڭ I-NT
مەلۇم I-NT
بىر I-NT
كۈنى، I-NT
جاۋابكار O
ليۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئۈچ O
چاقلىق O
توكسىكلىتنى O
ھەيدەپ O
پۇجياڭ B-NS
ناھىيىسى I-NS
** I-NS
بازىرى I-NS
** I-NS
كوچىسى I-NS
** I-NS
يولى I-NS
تۆت I-NS
كوچا I-NS
ئېغىزىغا I-NS
كېلىپ، O
ۋاڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
بۇ O
يەرگە O
توختىتىپ O
قويغان O
توكسىكلىتنىڭ O
ئاككۇمۇلياتورىنى B-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتكەن. O

2017-يىلى B-NT
8-ئاينىڭ I-NT
13-كۈنى، I-NT
جاۋابكار O
رۇەن B-NHCS
جيەن I-NHCS
جاڭجۇ B-NS
شەھىرى I-NS
شىياڭچېڭ I-NS
رايونى I-NS
** I-NS
گۇا I-NS
بىناسى I-NS
ئەتراپىدا. I-NS

يىغىپ O
ئېيتقاندا، O
جاۋابكار O
چېن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
جەمئىي O
ئۈچ O
قېتىم O
ئوغرىلىق O
قىلغان، O
ئوغرىلىغان O
مال-مۈلۈكنىڭ O
ئومۇمىي O
قىممىتى O
5806.4 B-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى. I-NCGV

2018-يىلى B-NT
4-ئاينىڭ I-NT
16-كۈنى، I-NT
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
ئورۇن O
ۋۇخەن B-NS
**** I-NS
چەكلىك I-NS
شىركىتى I-NS
ئەپۇ O
خېتى O
چىقىرىپ، O
جاۋابكار O
ۋاڭ B-NHCS
فامىلىلىكنى I-NHCS
ئەپۇ O
قىلغانلىقىنى O
بىلدۈرگەن. O

يىغىپ O
ئېيتقاندا، O
جاۋابكار O
ياڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
جەمئىي O
3 O
قېتىم O
ئوغرىلىق O
قىلغان، O
ئۇزارتىش O
رايونى O
باھا O
ئېتىراپ O
قىلىش O
«2018» O
100-نومۇرلۇق O
باھا O
بېكىتىش O
يەكۈنى O
: O
ZR-KVVP4X1.5 B-NASI
تىپلىق I-NASI
كابېل I-NASI
سىمى I-NASI
100 I-NASI
مېتىر، I-NASI
قىممىتى B-NCGV
550 I-NCGV
يۈەن؛ I-NCGV

پۇجياڭ B-NO
ناھىيىلىك I-NO
باھا I-NO
دەلىللەش I-NO
مەركىزى I-NO
بۇ O
ئوغرىلانغان O
ئاككۇمۇلياتورنىڭ B-NASI
قىممىتىنى B-NCGV
182 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
دەپ O
بېكىتكەن. O

2018-يىلى B-NT
6-ئاينىڭ I-NT
2-كۈنى I-NT
سائەت I-NT
7 I-NT
ئەتراپىدا، I-NT
جاۋابكار O
لى B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئۈچ B-NS
چاقلىق I-NS
توكسىكلىتنى I-NS
ھەيدەپ O
مەزكۇر O
شەھەر B-NS
شيۇفېڭ I-NS
رايونى I-NS
** I-NS
يولى I-NS
** I-NS
نومۇرلۇق I-NS
جۇڭگو I-NS
بانكىسىنىڭ I-NS
ئىشىكى I-NS
ئالدىغا I-NS
كېلىپ، O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
خۇاڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
ئا I-NHVI
نى I-NHVI
يول O
بويىغا O
توختىتىپ O
قويغان O
ئاق B-NASI
رەڭلىك I-NASI
بېنلىڭ I-NASI
ماركىلىق I-NASI
توكسىكلىتنى I-NASI
( O
رام O
نومۇرى O
: O

ئەتىسى B-NT
سەھەر I-NT
سائەت I-NT
7 I-NT
لەردە، I-NT
جاۋابكار O
جۇڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
** O
كورپۇس O
** O
ئۆينىڭ O
بىخەتەرلىك O
ساندۇقىنى O
قومۇرۇپ O
ئېچىپ، O
بۇ O
ئۆيدىكى O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
كاڭ B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
جەمئىي O
23 B-NCSM
مىڭ I-NCSM
يۈەن I-NCSM
نەق I-NCSM
پۇلى، I-NCSM
بىر B-NASI
دانە I-NASI
كانون I-NASI
80Def-s18-135 I-NASI
تىپلىق I-NASI
يەككە I-NASI
لىنزىلىق I-NASI
يۈرۈشلۈك I-NASI
ماشىنىسى I-NASI
( O
باھالاش O
ئارقىلىق O
قىممىتى B-NCGV
7270 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى I-NCGV
)، O
بىر B-NASI
دانە I-NASI
ھالقا I-NASI
ۋە O
بىر B-NASI
دانە I-NASI
مەرۋايىت I-NASI
زەنجىر I-NASI
( O
باھالاش O
ئارقىلىق O
قىممىتى B-NCGV
3270 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى I-NCGV
) O
ۋە O
بىر O
قىسىم O
خاتىرە B-NASI
پۇل، I-NASI
پۇل B-NASI
بېلىتى، I-NASI
كۈمۈش B-NASI
تەڭگە I-NASI
قاتارلىق O
يىغىپ O
ساقلانغان O
بۇيۇملار O
( O
باھالاش O
ئارقىلىق O
قىممىتى B-NCGV
374200 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى I-NCGV
) O
نى O
ئوغرىلىغان. O

دېلو O
يۈز O
بەرگەندىن O
كېيىن، O
جاۋابكار O
جاۋ B-NHCS
فامىلىلىك، I-NHCS
خۇاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
بارلىق O
ھارام O
پۇلنى O
قايتۇرۇپ O
بولدى O
ھەمدە O
جامائەت B-NO
خەۋپسىزلىكى I-NO
ئورگىنى I-NO
تەرىپىدىن O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
ئورۇنغا O
قايتۇرۇپ O
بېرىلدى. O

1، O
2016-يىلى B-NT
11-ئاينىڭ I-NT
مەلۇم I-NT
بىر I-NT
كۈنى، I-NT
جاۋابكار O
خۇاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
B، I-NHCS
خۇاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
A I-NHCS
«جاڭ O
فامىلىلىك O
دىڭ» O
( O
ئايرىم O
دېلودا O
بىر O
تەرەپ O
قىلىندى O
) O
بىلەن O
بىرلىشىپ O
ئوغرىلىق O
قىلىشنى O
پىلانلىغاندىن O
كېيىن، O
جۇڭشەن B-NS
شەھىرى I-NS
خېڭلەن I-NS
بازىرى I-NS
لەنجۇ I-NS
قولتۇقىنىڭ I-NS
ئۇدۇلىدىكى I-NS
خۇڭفۇ I-NS
بىناسىدىكى I-NS
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
خۇاڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
C I-NHVI
ئىجارە O
ئالغان O
** O
ئۆيگە O
كىرىپ، O
خۇاڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
C I-NHVI
نىڭ O
200 B-NCSM
يۈەن I-NCSM
خەلق I-NCSM
پۇلىنى I-NCSM
ئوغرىلىغاندىن O
كېيىن O
نەق O
مەيداندىن O
قېچىپ O
كەتكەن. O

ئىشتىن O
كېيىن، O
جاۋابكار O
فەن B-NHCS
ۋېنچۈن I-NHCS
پۇتيەن B-NS
شەھىرى I-NS
لىچېڭ I-NS
رايونى I-NS
جېڭبەن I-NS
كەنتىدىكى I-NS
دەريا I-NS
بويىدا I-NS
ئايرىم-ئايرىم O
ھالدا O
يۇقىرىقى O
ئاپتوموبىللارنى O
200 B-NCSP
يۈەن I-NCSP
خەلق I-NCSP
پۇلىغا I-NCSP
يولدىن O
ئۆتكەن-كەچكەنلەرگە O
سېتىپ O
بەرگەن. O

چۇڭچىڭ B-NO
شەھىرى I-NO
توڭلياڭ I-NO
رايونلۇق I-NO
باھا I-NO
دەلىللەش I-NO
مەركىزى I-NO
ئوغرىلانغان O
بۇ O
توكلۇق O
موتوسىكلىتنىڭ B-NASI
قىممىتىنى O
3211 B-NCGV
يۈەن I-NCGV
دەپ O
بېكىتكەن. O

5. O
2016-يىلى B-NT
2-ئاينىڭ I-NT
18-كۈنى I-NT
سەھەردە، O
جاۋابكار O
جاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
توڭلىڭ B-NS
شەھىرى I-NS
** I-NS
يولى I-NS
** I-NS
مېھمانخانىسىنىڭ I-NS
يېنىدىكى I-NS
***** I-NS
دۇكىنىغا I-NS
بېرىپ، I-NS
يۆگەلمە O
ئىشىكنى O
قايرىپ O
بۇ O
دۇكاننىڭ O
ئىچىدىكى O
مال-مۈلۈكنى O
ئوغرىلىغان، O
ھەر O
خىل O
تاماكىلارنى B-NASI
ئوغرىلىغان O
ھەمدە O
ئوغرىلاپ O
كەلگەن O
تاماكىنى O
سېتىپ، O
6000 B-NCSP
يۈەندىن I-NCSP
ئارتۇق I-NCSP
ھارام I-NCSP
پۇلغا I-NCSP
ئېرىشكەن. O

1، O
2017-يىلى B-NT
6-ئاينىڭ I-NT
ئاخىرىدىكى I-NT
بىر I-NT
كۈنى I-NT
سائەت I-NT
13 I-NT
ئەتراپىدا، I-NT
جاۋابكار O
خۇاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
شېڭجۇ B-NS
شەھىرى I-NS
داۋشى I-NS
باشلانغۇچ I-NS
مەكتىپىنىڭ I-NS
قىيپاش I-NS
ئۇدۇلىدىكى I-NS
خۇامۇتيەندە، I-NS
سېلىنچىنى O
ئاچقاندىن O
كېيىن، O
چى B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
توكلۇق O
ۋېلىسىپىتىدىكى O
ئاككۇمۇلياتوردىن B-NASI
4 I-NASI
نى I-NASI
ئوغرىلىغان، O
قىممىتى B-NCSM
352 I-NCSM
يۈەن. I-NCSM

ئارقىدىن O
تۆتەيلەن O
بۇغداينى B-NASI
خەنجۇاڭ B-NS
كەنتىدىكى I-NS
بىر I-NS
بۇغداي I-NS
يىغىش I-NS
ئورنىغا I-NS
ئاپىرىپ O
سېتىپ، O
300 B-NCSP
يۈەندىن I-NCSP
ئارتۇق I-NCSP
ھارام I-NCSP
پۇلنى I-NCSP
بۇزۇپ-چېچىپ O
تۈگەتكەن. O

جاۋابكار O
ۋاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئوغرىلىغان O
توكلۇق B-NASI
ۋېلىسىپىتنى I-NASI
ۋاڭ B-NHCS
فامىلىلىككە I-NHCS
سېتىپ O
470 B-NCSP
يۈەندىن I-NCSP
ئارتۇق I-NCSP
قانۇنسىز I-NCSP
پايدا I-NCSP
ئالغان، O
كېيىن O
بۇزۇپ-چېچىپ O
تۈگەتكەن. O

دېلو O
يۈز O
بەرگەندىن O
كېيىن، O
ئوغرىلانغان O
ئاق B-NASI
شېكەر، I-NASI
جىمېي B-NASI
ماركىلىق I-NASI
سۇ I-NASI
تازىلاش I-NASI
ئۈسكۈنىسى I-NASI
قايتۇرۇپ O
كېلىنگەن. O

5. O
باھانى O
باھالاش O
پىكرى؛ O

كېيىن O
** B-NS
بىناسى I-NS
بىلەن I-NS
** I-NS
كوچىسىنىڭ I-NS
كېسىشىش I-NS
ئېغىزىدىكى I-NS
ئاچچىق I-NS
ئاشخانىنىڭ I-NS
ئىشىكى I-NS
ئالدىدا I-NS
گۇيلىن B-NASI
**** I-NASI
لۈيۈەن I-NASI
ماركىلىق I-NASI
مەلىكە I-NASI
ماركىلىق I-NASI
بىر I-NASI
توكسىكىلىت I-NASI
توختىتىپ O
قويۇلغانلىقىنى، O
يەنى O
يېنىدا O
ئېلىپ O
يۈرگەن O
توكسىكىلىتنىڭ O
ئاچقۇچى O
بىلەن O
توكسىكىلىتنىڭ O
قۇلۇپىنى O
ئېچىپ، O
بۇ O
ماشىنىنى O
ئوغرىلاپ O
كەتكەنلىكىنى O
ھەمدە O
ماشىنىنى O
100 B-NCSP
يۈەنگە I-NCSP
بىر O
ئەسكى-تۈسكى O
يىغىدىغان O
ئەرگە O
سېتىپ O
بەرگەنلىكىنى O
بايقىغان. O

جاۋابكار O
چېن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
دەرھال O
ماشىنىنى O
تاشلاپ O
قېچىپ O
كەتكەن O
ھەمدە O
ئامانلىق O
ساقلاش O
خادىملىرى O
ئۇنى O
تۇتۇش O
جەريانىدا، O
تۇتۇشقا O
قارشىلىق O
كۆرسىتىش O
ئۈچۈن O
ئالدىن O
تەييارلاپ O
قويغان O
ياش B-NATS
ئاققۇزغۇچى I-NATS
پۈركۈگۈچنى I-NATS
ئامانلىق O
ساقلاش O
خادىملىرىنىڭ O
يۈزىگە O
پۈركىگەن، O
كېيىن O
ئۇ O
** B-NS
شەھىرى I-NS
* I-NS
8-رايون I-NS
** I-NS
يولى I-NS
خەلق I-NS
گۇڭشېسى I-NS
مېھمانخانىسىغا I-NS
قېچىپ O
بارغاندا O
ئامانلىق O
ساقلىغۇچى O
تەرىپىدىن. O

مۇھەببەت B-NCGV
قول I-NCGV
تىزىقى I-NCGV
( I-NCGV
يۆتكەپ I-NCGV
توشۇش I-NCGV
مارجىنى I-NCGV
) I-NCGV
نىڭ I-NCGV
قىممىتى I-NCGV
600 I-NCGV
يۈەن. I-NCGV

4. O
2017-يىلى B-NT
5-ئاينىڭ I-NT
12-كۈنى I-NT
سائەت I-NT
15 I-NT
تىن I-NT
50 I-NT
مىنۇت I-NT
ئۆتكەندە، I-NT
جاۋابكار O
ليۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
لوڭگاڭ B-NS
رايونى I-NS
** I-NS
كوچا I-NS
** I-NS
مەھەللىسى I-NS
** I-NS
كەنتى I-NS
** I-NS
كوچىسى I-NS
** I-NS
نومۇرلۇق I-NS
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
مو B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
301-نومۇرلۇق O
ئۆيىنىڭ O
ئالدىغا O
كېلىپ، O
ئوغرىلىق O
قىلماقچى O
بولغاندا O
مو B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
بايقاپ O
قالغان O
ھەمدە O
تۇتۇلغان. O

ئارقىدىنلا O
** O
ئۆيىگە O
كىرىپ O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
جاۋ B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
بىر B-NASI
دانە I-NASI
ئاق I-NASI
رەڭلىك I-NASI
بۇبۇگاۋ I-NASI
يان I-NASI
تېلېفونىنى I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتتى O
( O
كىم O
ئارتۇق O
قىلىپ O
سېتىشقا O
ئامالسىز، O
يولۇچىلارغا O
10 B-NCGV
يۈەنگە I-NCGV
سېتىپ O
بەردى O
)، O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
چېن B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
بىر B-NASI
دانە I-NASI
ھال I-NASI
رەڭ I-NASI
مەيدوڭ I-NASI
ماركىلىق I-NASI
يان I-NASI
تېلېفونىنى I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتتى O
( O
كىم O
ئارتۇق O
قىلىپ O
سېتىشقا O
ئامالسىز، O
قايتۇرۇپ O
بېرىلدى). O

ماشىنا O
توختىتىش O
مەيدانىدا، O
جاۋابكار O
ليۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
بىر B-NATS
خەت I-NATS
ئەتۋىركە I-NATS
بىلەن O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
ۋاڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
ماشىنا O
توختىتىش O
مەيدانىغا O
توختىتىپ O
قويغان O
قىزىل B-NASI
رەڭلىك I-NASI
«يادى» I-NASI
ماركىلىق I-NASI
توكسىكىلىتنىڭ I-NASI
قۇلۇپىنى O
ئېچىپ، O
چاقماق B-NATS
بىلەن O
توك O
سىمىنى O
كۆيدۈرۈۋېتىپ، O
قايتىدىن O
توك O
سىمىغا O
ئۇلاپ O
ئوت O
يېقىش O
ئۇسۇلى O
بىلەن O
توكسىكىلىتنى O
مىنىپ O
كەتكەن. O

باھا O
باھالاش O
ئارقىلىق O
121 B-NASI
دانە I-NASI
زىبۇ-زىننەت I-NASI
ۋە I-NASI
لوپا I-NASI
ئەينەكنىڭ I-NASI
باھاسى O
بېكىتىلمىگەندىن O
سىرت، O
قالغان O
زىبۇ-زىننەتلەرنىڭ B-NASI
ئومۇمىي O
قىممىتى B-NCGV
46 I-NCGV
مىڭ I-NCGV
469 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى I-NCGV
بولغان. O

لياڭ B-NHCS
XX I-NHCS
بىر B-NASI
كۈمۈش I-NASI
رەڭلىك I-NASI
ئالما I-NASI
ماركىلىق I-NASI
خاتىرە I-NASI
كومپيۇتېر I-NASI
( O
قىممىتى B-NCGV
تەخمىنەن I-NCGV
7000 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
)، O
بىر B-NASI
بوتۇلكا I-NASI
شۈەننىشى I-NASI
ماركىلىق I-NASI
چەت I-NASI
ئەل I-NASI
ھارىقى I-NASI
( O
قىممىتى B-NCGV
تەخمىنەن I-NCGV
1300 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
)، O
بىر B-NASI
بوتۇلكا I-NASI
رېنتۇما I-NASI
ماركىلىق I-NASI
چەت I-NASI
ئەل I-NASI
ھارىقى I-NASI
( O
قىممىتى B-NCGV
تەخمىنەن I-NCGV
1300 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
)، O
ئۈچ B-NASI
قاتلىما I-NASI
پۇئېر I-NASI
چېيى I-NASI
( O
قىممىتى B-NCGV
تەخمىنەن I-NCGV
1500 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
) O
نى O
ئوغرىلىغاندىن O
كېيىن O
نەق O
مەيداندىن O
قېچىپ O
كەتكەن. O

جۇ B-NHCS
XX I-NHCS
ئىپپەت-نومۇسىنى O
سېتىش O
نىقابى O
بىلەن O
ياڭ B-NHVI
XX I-NHVI
تۇرۇشلۇق O
B426 B-NS
نومۇرلۇق I-NS
ئۆيگە I-NS
كىرىپ، O
پاھىشۋازلىق O
ھەققىنى O
ئالدىن O
ئېلىشنى O
تەلەپ O
قىلغاندا، O
ياڭ B-NHVI
XX I-NHVI
رەت O
قىلغان. O

كېيىن O
چالىڭ B-NO
ناھىيىلىك I-NO
باھا I-NO
دەلىللەش I-NO
مەركىزى I-NO
ئوغرىلانغان O
توكلۇق B-NASI
ئاپتوموبىل I-NASI
ئاككۇمۇلياتورىنىڭ I-NASI
قىممىتىنى B-NCGV
420 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
دەپ O
بېكىتكەن. O

( O
1 O
) O
جاۋابكار O
شۈ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
جاۋابكار I-NHCS
چيەن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
بىلەن O
بىرلىشىپ، O
ئۈچ O
چاقلىق O
موتسىكلىتنى O
ھەيدەپ O
جيۇشيەن B-NS
كوچا I-NS
باشقارمىسى I-NS
مەلۇم I-NS
كەنت I-NS
مەلۇم I-NS
نومۇرلۇق I-NS
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
يې B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
ئۆيىنىڭ O
ئالدىغا O
كېلىپ، O
بۇ O
يەردىكى O
بىر B-NASI
يۇمىلاق I-NASI
تاش I-NASI
گۈندىنى I-NASI
( O
قىممىتى B-NCGV
300 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى I-NCGV
) O
ئوغرىلاپ O
كەتكەن. O

2، O
2017-يىلى B-NT
11-ئاينىڭ I-NT
11-كۈنى I-NT
سەھەردە، I-NT
مەزكۇر B-NS
شەھەر I-NS
** I-NS
رايونى I-NS
*** I-NS
كەنتى I-NS
41-نومۇر، I-NS
جاۋابكار O
تەن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
قۇلۇپنى O
قومۇرۇپ O
فۇ B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
ئۆيىگە O
كىرىپ O
ئوغرىلىق O
قىلغان، O
جياباۋ B-NASI
يېڭى I-NASI
نۆل I-NASI
ئارىلىق I-NASI
ساپ I-NASI
سۈتىدىن I-NASI
بىر I-NASI
يەشىك، I-NASI
چۇيۈەن B-NASI
ياڭاق I-NASI
بىرىكمە I-NASI
ئاقسىلى I-NASI
ئىچىملىكىدىن I-NASI
بىر I-NASI
يەشىك، I-NASI
لوڭدا B-NASI
خاسىڭ I-NASI
مېيىدىن I-NASI
ئىككى I-NASI
تۇڭ، I-NASI
يېشىل B-NASI
چايدىن I-NASI
بىر I-NASI
قاپ I-NASI
ئوغرىلىغان. O

جامائەت B-NO
خەۋپسىزلىكى I-NO
ئورگىنى I-NO
شيې B-NHCS
فامىلىلىكنىڭ I-NHCS
يېنىدىكى O
ئوغرىلانغان O
تۆت B-NASI
دانە I-NASI
يانفوننى I-NASI
تۇتۇپ O
قېلىپ O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچىغا O
قايتۇرۇپ O
بەردى. O

تەكشۈرۈش O
ئارقىلىق، O
تەكشۈرۈشكە O
يوللانغان O
دېلو O
يۈز O
بەرگەن O
نەق O
مەيداندىكى O
قىزىل O
قەغەز O
قاپتىن O
ئېلىنغان O
تەكشۈرۈش O
ماتېرىيالىنىڭ O
بارماق O
ئىزى O
بىلەن O
جاۋابكار O
تيەن B-NHCS
فامىلىلىكنىڭ I-NHCS
سول O
قول O
ھالقا O
بارماق O
ئىزى O
ئەۋرىشكىسىنى O
بىر O
ئادەم O
قالدۇرغان. O

2018-يىلى B-NT
3-ئاينىڭ I-NT
27-كۈنى I-NT
چۈشتىن I-NT
كېيىن، I-NT
جاۋابكار O
جۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
B، I-NHCS
جۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
A I-NHCS
شەنۋېي B-NS
شەھىرى I-NS
شەھەر I-NS
رايونى I-NS
**** I-NS
رايونىدىكى I-NS
بىر O
ئۆيدە O
جامائەت O
خەۋپسىزلىكى O
ئورگىنى O
تەرىپىدىن O
تۇتۇپ O
كېلىنگەن. O

باھالاش O
ئارقىلىق، O
بۇ O
نىجا B-NASI
ماركىلىق I-NASI
توكلۇق I-NASI
ۋېلسىپىتنىڭ I-NASI
قىممىتى B-NCGV
280 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى I-NCGV
قىلىپ O
بېكىتىلدى. O

جاۋابكار O
تاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
تۇتۇلغاندىن O
كېيىن O
يۇقىرىقى O
پاكىتلارنى O
ئەينەن O
ئىقرار O
قىلدى. O

تۆتىنچى، O
2017-يىلى B-NT
7-ئاينىڭ I-NT
15-كۈنى I-NT
سەھەردە، O
جاۋابكار O
لياڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
لياڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
تۇرۇۋاتقان O
مۇشۇ B-NS
شەھەرنىڭ I-NS
جۇڭتاڭ I-NS
بازىرى I-NS
*** I-NS
كەنتى I-NS
**** I-NS
كوچىسى I-NS
*** I-NS
نومۇرلۇق I-NS
تۇرالغۇسىغا I-NS
بېرىپ، O
بىرىنچى O
قەۋەتنىڭ O
دېرىزىسىنى O
ئاچقاندىن O
كېيىن O
بۇ O
ئۆيگە O
كىرىپ O
ئوغرىلىق O
قىلغان. O

3. O
2017-يىلى B-NT
5-ئاينىڭ I-NT
25-كۈنى I-NT
كەچتە، I-NT
جاۋابكار O
جۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
سۇجۇ B-NS
شەھىرى I-NS
ۋۇجياڭ I-NS
رايونى I-NS
** I-NS
بازىرى I-NS
** I-NS
كوچىسىدىكى I-NS
بىر I-NS
نامسىز I-NS
ساتىراشخانىغا I-NS
بېرىپ، I-NS
يۇقىرىقى O
ۋاسىتىلەرنى O
قوللىنىپ، O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
ۋۇ B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
500 B-NCSM
يۈەن I-NCSM
نەق I-NCSM
پۇلىنى I-NCSM
ئوغرىلىغان. O

2018-يىلى B-NT
9-ئاينىڭ I-NT
1-كۈنى I-NT
سائەت I-NT
17 I-NT
ئەتراپىدا، I-NT
جاۋابكار O
ياۋ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئا I-NHCS
شىنجۇ B-NS
رايونى I-NS
** I-NS
يولى I-NS
** I-NS
بۆلىكى I-NS
*** I-NS
ماشىنا I-NS
توختىتىش I-NS
لاپىسىغا I-NS
بېرىپ، O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
جاڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
بۇ O
يەرگە O
توختىتىپ O
قويغان O
قىزىل B-NASI
رەڭلىك I-NASI
نىجيا I-NASI
ماركىلىق I-NASI
توكلۇق I-NASI
ئاپتوموبىلنى I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتكەن. O

2، O
2018-يىلى B-NT
4-ئاينىڭ I-NT
17-كۈنى، I-NT
جاۋابكار O
لىن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئا، I-NHCS
چېن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئا I-NHCS
جىنيۈن B-NS
ناھىيىسى I-NS
** I-NS
كوچا I-NS
** I-NS
يولى I-NS
** I-NS
نومۇرلۇق I-NS
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
خۇ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
ئا I-NHVI
نىڭ O
** O
دۇكىنىنىڭ O
ئالدىدا O
لىق B-NASI
قۇرۇق I-NASI
پىۋا I-NASI
بوتۇلكىسى I-NASI
قاچىلانغان I-NASI
قەغەز I-NASI
پىۋا I-NASI
ساندۇقىدىن I-NASI
18 I-NASI
نى I-NASI
ئوغرىلىغان، O
قىممىتى B-NCGV
86.4 I-NCGV
يۈەن. I-NCGV

ئوغرىلانغان O
خەلق B-NCSM
پۇلى I-NCSM
15650.00 I-NCSM
يۈەن، I-NCSM
كونا B-NCSM
نۇسخىدىكى I-NCSM
خەلق I-NCSM
پۇلى I-NCSM
157.2 I-NCSM
يۈەن. I-NCSM

2017-يىلى B-NT
3-ئاينىڭ I-NT
28-كۈنى، I-NT
جاۋابكار O
لوڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
لودى B-NS
گۈەنجيا I-NS
ئاھالىلەر I-NS
كومىتېتى I-NS
«شىڭخەي I-NS
مىڭدۇ» I-NS
ئولتۇراق I-NS
رايونىنى I-NS
ئايلىنىپ O
يۈرگەندە، O
تاڭ O
فامىلىلىك O
تەرىپىدىن O
قولغا O
ئېلىنغان، O
ئۇ O
جىنايەت O
پاكىتىنى O
ئەينەن O
ئىقرار O
قىلغان. O

ياۋ B-NHCS
فامىلىلىك، I-NHCS
تيەن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
قولغا O
ئالغاندىن O
كېيىن O
نەق O
مەيداندىن O
قاچماقچى O
بولغاندا، O
مېھمانخانىنىڭ O
ئامانلىق O
ساقلىغۇچىسى O
بايقاپ O
قېلىپ، O
ماشىنىنى O
تاشلاپ O
قېچىپ O
كەتكەن. O

2018-يىلى B-NT
2-ئاينىڭ I-NT
ئوتتۇرىلىرى I-NT
ۋە I-NT
ئاخىرلىرىدا، I-NT
جاۋابكار O
لو B-NHCS
××، I-NHCS
ۋاڭ B-NHCS
×× I-NHCS
ئىلگىرى-كېيىن I-NHCS
بولۇپ O
تۆت O
قېتىم O
مۇشۇ B-NS
رايوندىكى I-NS
يۇڭجياڭ I-NS
كوچىسىغا I-NS
بېرىپ، O
ئەتۋىركە O
بىلەن O
قۇلۇپنى O
قومۇرۇش O
ياكى O
قىستۇرۇپ O
قۇلۇپ O
ئېچىش O
ئۇسۇلى O
بىلەن O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچىنىڭ O
ئىجارە O
ئۆيىگە O
كىرىپ O
ئوغرىلىق O
قىلغان، O
ئوغرىلىغان O
بۇيۇمنىڭ O
ئومۇمىي O
قىممىتى B-NCGV
3647 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
( O
پۇل O
تۈرى O
خەلق O
پۇلى، O
تۆۋەندىمۇ O
شۇنداق). O

كېيىن O
جاۋابكار O
لو B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
600 B-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى I-NCGV
بىلەن O
بۇ O
ماشىنىنى B-NASI
يولۇچىلارغا O
ھارام O
مال O
سېتىپ O
بەردى. O

2. O
2018-يىلى B-NT
6-ئاينىڭ I-NT
17-كۈنى I-NT
سەھەر I-NT
سائەت I-NT
3 I-NT
لەردە، I-NT
لىياڭ B-NHCS
فامىلىلىك، I-NHCS
بەن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئا B-NS
** I-NS
شەھىرى I-NS
** I-NS
رايونى I-NS
توڭشىن I-NS
غەربىي I-NS
يولى I-NS
221-كورپۇس I-NS
1-نومۇرلۇق I-NS
دۇكاندىكى I-NS
لوڭ I-NS
ئاچا I-NS
تاماكا I-NS
مېھمانخانىسىغا I-NS
كىرىپ، O
بەن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئا I-NHCS
ئۆزى B-NATS
ياسىغان I-NATS
ئاچقۇچ I-NATS
بىلەن O
دۇكاننىڭ O
قۇلۇپىنى O
ئېچىپ، O
كېيىن O
ئىشىك O
ئالدىدا O
شامالدىتىپ، O
لىياڭ B-NHCS
دافېي I-NHCS
دۇكانغا O
كىرىپ O
ئوغرىلىق O
قىلىپ، O
جەمئىي O
2430 B-NCSM
يۈەن I-NCSM
خەلق I-NCSM
پۇلىنى I-NCSM
ئوغرىلىغان. O

زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
شۈ B-NHVI
×× I-NHVI
B I-NHVI
جىنلى B-NASI
GN3003 I-NASI
يان I-NASI
تېلېفونىدىن I-NASI
بىرى، I-NASI
قىممىتى B-NCGV
200 I-NCGV
يۈەن؛ I-NCGV

كېيىن O
ئىككىيلەن O
يەنە O
** B-NS
ناھىيىسى I-NS
گۈيشى I-NS
يولى I-NS
تەنتەربىيە I-NS
مەيدانى I-NS
ئەيئېر I-NS
ئولتۇراق I-NS
رايونى I-NS
4-كورپۇس O
پەلەمپەي O
ئارىلىقىغا O
كېلىپ، O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
جاڭ B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
بىر B-NASI
شىنخې I-NASI
ئالاھىدە I-NASI
ماركىلىق I-NASI
توكسىكلىتىنى I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتكەن. O

دېلو O
پاش O
بولغاندىن O
كېيىن، O
ھارام O
مالنى O
قايتۇرۇپ O
كېلىشكە O
ئامالسىز O
قالدى. O

باھالاش O
ئارقىلىق، O
يۇقىرىقى O
ئوغرىلانغان O
مال-مۈلۈكنىڭ O
قىممىتى O
جەمئىي O
3749.6 B-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى I-NCGV
قىلىپ O
بېكىتىلگەن. O

كېيىن O
خۇاڭ B-NHCS
جېڭباۋ I-NHCS
يەنە O
بىرسى O
ئىككىيلەننىڭ O
پۇل O
تېپىۋالغانلىقىنى O
كۆردى O
دېگەننى O
باھانە O
قىلىپ O
يۈز O
تۇرانە O
تىركىشىشنى O
تەلەپ O
قىلدى، O
ياڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
قەستەن O
تېپىۋالغان O
«پۇل»نىڭ O
ھەممىسىنى O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
شياۋ B-NHVI
فامىلىلىككە I-NHVI
تاپشۇرۇپ O
بەرگەن، O
شۇنىڭ O
بىلەن O
بىر O
ۋاقىتتا O
شياۋ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
دىققەت O
قىلمىغان O
پۇرسەتتىن O
پايدىلىنىپ، O
شياۋ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
فامىلىلىكنىڭ O
سودىگەر B-NASI
چاقىرىش I-NASI
بانكا I-NASI
كارتىسىنى I-NASI
ئوغرىلىغان، O
كېيىن O
جاۋابكار O
ياڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
بىلەن O
خۇاڭ B-NHCS
جېڭباۋ I-NHCS
جۇڭگو B-NO
خەلق I-NO
تۇرمۇشى I-NO
بانكىسى I-NO
چاڭشا I-NO
شۆبە I-NO
بانكىسى I-NO
يىنگاڭ I-NO
خرۇستال I-NO
شەھەرچىسى I-NO
مەھەللىسى I-NO
تارماق I-NO
بانكىسىغا I-NO
كېلىپ، O
مەزكۇر O
بانكىنىڭ O
ATM O
ئاپپاراتىدىن O
تۆت O
قېتىمغا O
بۆلۈپ O
شياۋ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
فامىلىلىكنىڭ O
كارتىسىدىكى O
10 B-NCSM
مىڭ I-NCSM
يۈەن I-NCSM
نەق I-NCSM
پۇلنى I-NCSM
ئېلىپ O
كەتكەن O
ھەمدە O
بۇ O
10 B-NCSM
مىڭ I-NCSM
يۈەن I-NCSM
ھارام O
پۇلنى O
تەڭ O
بۆلۈشكەن. O

جاۋابكار O
دۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
2016-يىلى B-NT
1-ئايدا، I-NT
2018-يىلى I-NT
7-ئايدا، I-NT
ئىلگىرى-كېيىن O
بولۇپ O
تۆت O
قېتىم O
مەزكۇر O
شەھەرنىڭ O
خەيلىڭ B-NS
رايونى I-NS
** I-NS
بازىرى I-NS
قاتارلىق O
جايلارغا O
بېرىپ O
ئوغرىلىق O
دېلوسى O
سادىر O
قىلىپ، O
دەرۋازىدىن O
ئۆيگە O
كىرىش O
ئۇسۇلىنى O
قوللىنىپ، O
پۇرسەتتىن O
پايدىلىنىپ O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
نى B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
قاتارلىق O
كىشىلەرنىڭ O
جەمئىي O
3770 B-NCSM
يۈەن I-NCSM
خەلق I-NCSM
پۇلى I-NCSM
ۋە O
ئىككى B-NASI
دانە I-NASI
( O
قىممىتى B-NCGV
450 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى I-NCGV
) O
نى O
ئوغرىلىغان. O

2018-يىلى B-NT
9-ئاينىڭ I-NT
3-كۈنى، I-NT
ما B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
قاتارلىق O
سەككىز O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
ئەپۇ O
خېتى O
چىقىرىپ، O
جاۋابكار O
جاڭ B-NHCS
فامىلىلىكنى I-NHCS
ئەپۇ O
قىلغانلىقىنى O
بىلدۈرگەن. O

1. O
2016-يىلى B-NT
1-ئاينىڭ I-NT
22-كۈنى I-NT
سەھەردە، I-NT
جاۋابكار O
لۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئىشىكنى O
بۇزۇپ O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
جۇ B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
** B-NS
ناھىيىسى I-NS
** I-NS
بازىرى I-NS
** I-NS
يولى I-NS
** I-NS
نومۇرلۇق I-NS
«** I-NS
ئاشپۇزۇلى» I-NS
غا I-NS
كىرىپ، I-NS
ئىسپىرتلىق B-NASI
سۇيۇق I-NASI
يېقىلغۇدىن I-NASI
3 I-NASI
تۇڭ I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتكەن، O
كېيىن O
300 B-NCSP
يۈەن I-NCSP
خەلق I-NCSP
پۇلىغا I-NCSP
باشقىلارغا O
سېتىپ O
بەرگەن. O

جاۋابكار O
لى B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئا I-NHCS
2017-يىلى B-NT
6-ئاينىڭ I-NT
12-كۈنى I-NT
سائەت I-NT
12 I-NT
دە، I-NT
گېجيۇ B-NS
شەھىرى I-NS
** I-NS
بازىرى I-NS
** I-NS
كەنتى، I-NS
** I-NS
يول I-NS
ئېغىزى I-NS
* I-NS
يېنىدىكى I-NS
بىرىنچى I-NS
** I-NS
دۇكىنىنىڭ I-NS
يېنىدا I-NS
رەگەتكە O
ۋە O
پولات O
شارىك O
بىلەن O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
جاڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
يول O
بويىغا O
توختىتىپ O
قويغان O
ئاق O
رەڭلىك O
كىيا O
ماشىنىسىنىڭ O
دېرىزىسىنى O
چېقىپ، O
ماشىنا O
ئىچىدىكى O
بىر B-NASI
خۇاۋېي I-NASI
يان I-NASI
تېلېفونىنى I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتكەن. O

دېلو O
پاش O
بولغاندىن O
كېيىن O
ھارام O
پۇل O
قايتۇرۇلمىغان. O

جاۋابكار O
مېن B-NHCS
×× I-NHCS
شيا B-NHCS
×× I-NHCS
نىڭ I-NHCS
ئوغرىلىق O
قىلىۋاتقانلىقىنى O
بىلىپ O
تۇرۇپ، O
يەنىلا O
موتورلۇق B-NATS
قاتناش I-NATS
ۋاسىتىسىنى I-NATS
ھەيدەپ O
شيا B-NHCS
×× I-NHCS
كە O
ياردەملىشىپ O
ئوغرىلىغان O
پاختىنى O
ئۆزىنىڭ O
ئۆيىگە O
ئاپىرىپ O
يوشۇرۇشقا O
ھەمدە O
شيا B-NHCS
×× I-NHCS
نىڭ O
ھارام O
مالنى O
سېتىشىغا O
ياردەم O
بېرىشكە O
قوشۇلغان، O
ئىككىيلەن O
ساتقاندىن O
كېيىن O
4000 B-NCSP
يۈەن I-NCSP
ھارام I-NCSP
پۇلغا I-NCSP
ئېرىشكەن. O

باھالاش O
ئارقىلىق O
قىممىتى B-NCGV
2240 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
دەپ O
بېكىتىلدى. O

2، O
2015-يىلى B-NT
6-ئاينىڭ I-NT
6-كۈنى I-NT
سائەت I-NT
16 I-NT
ئەتراپىدا، I-NT
جاۋابكار O
لى B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
** B-NS
شەھىرى I-NS
** I-NS
شەرقىي I-NS
يولىغا I-NS
قېچىپ I-NS
بېرىپ، I-NS
يەن B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
بۇ O
يەرگە O
توختىتىپ O
قويغان O
كۈمۈش B-NASI
رەڭلىك I-NASI
تەپكۈلىك I-NASI
موتوسىكلىتنى I-NASI
ئوغرىلاپ I-NASI
كەتكەن، O
2015-يىلى B-NT
6-ئاينىڭ I-NT
8-كۈنى I-NT
چۈشتىن I-NT
كېيىن، I-NT
لى B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ياڭ B-NHVI
فامىلىلىككە I-NHVI
( O
ئايرىم O
دېلودا O
بىر O
تەرەپ O
قىلىنىدۇ O
) O
ئوغرىلانغان O
موتوسىكلىتنى O
ساتقاندا، O
ياڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ساقچىلار O
تەرىپىدىن O
نەق O
مەيداندا. O

باھالاش O
ئارقىلىق، O
لى B-NHCS
XX، I-NHCS
جۇ B-NHCS
XX I-NHCS
نىڭ O
ئوت B-NASI
ئۆچۈرگۈچ I-NASI
كلاپانىنى I-NASI
سېتىۋېلىش O
قىممىتى O
( O
ئەمەلگە O
ئاشقان O
) O
95 B-NCGV
مىڭ I-NCGV
127 I-NCGV
يۈەن، I-NCGV
سېتىۋالغان B-NASI
ئوت I-NASI
ئۆچۈرگۈچ I-NASI
كلاپانىنىڭ I-NASI
قىممىتى O
( O
ئەمەلگە O
ئاشمىغان O
) O
12 B-NCGV
مىڭ I-NCGV
687 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
دەپ O
بېكىتىلگەن. O

جاۋابكار O
لى B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
قانۇنسىز O
مەنپەئەتكە O
ئېرىشىش O
ئۈچۈن، O
تاڭ O
فامىلىلىك، O
ۋاڭ O
فامىلىلىككە O
يالغان O
ئېيتىپ، O
بۇ O
يول O
چىرىغى O
شىركىتىمىزنىڭ O
ئىگىدارلىقىدا، O
يول O
چىرىغىنى O
بىر O
تەرەپ O
قىلىش O
ھوقۇقى O
بار، O
تاڭ O
فامىلىلىك، O
ۋاڭ O
فامىلىلىك، O
كاڭ O
فامىلىلىك O
ئۈچەيلەننى O
يول O
چىرىغىنى O
يۆتكەشكە O
ھەمدە O
سېتىشقا O
بۇيرۇغان. O

دېلو O
يۈز O
بەرگەندىن O
كېيىن، O
ئوغرىلانغان O
ھەر O
خىل O
شەكىلدىكى O
بىلەيزۈك B-NASI
243 I-NASI
دانە، I-NASI
ھەر I-NASI
خىل I-NASI
شەكىلدىكى I-NASI
قوشۇق I-NASI
22 I-NASI
دانە، I-NASI
ھەر I-NASI
خىل I-NASI
شەكىلدىكى I-NASI
ئۇزۇن I-NASI
ئۆمۈر I-NASI
قۇلۇپى I-NASI
21 I-NASI
دانە، I-NASI
ھەر I-NASI
خىل I-NASI
شەكىلدىكى I-NASI
زەنجىر I-NASI
16 I-NASI
دانە، I-NASI
ھەر I-NASI
خىل I-NASI
شەكىلدىكى I-NASI
زەنجىر I-NASI
18 I-NASI
دانە، I-NASI
زىبۇ-زىننەت I-NASI
يۈرۈشلۈك I-NASI
كىيىمى I-NASI
6 I-NASI
يۈرۈش، I-NASI
ھەر I-NASI
خىل I-NASI
شەكىلدىكى I-NASI
ئۈزۈك I-NASI
10 I-NASI
دانە، I-NASI
ھەر I-NASI
خىل I-NASI
شەكىلدىكى I-NASI
تارغاق I-NASI
7 I-NASI
دانە، I-NASI
ھەر I-NASI
خىل I-NASI
شەكىلدىكى I-NASI
ھالقا I-NASI
17 I-NASI
جۈپ، I-NASI
ھەر I-NASI
خىل I-NASI
شەكىلدىكى I-NASI
بىلەيزۈك I-NASI
10 I-NASI
دانە، I-NASI
ھەر I-NASI
خىل I-NASI
شەكىلدىكى I-NASI
چوكا I-NASI
5 I-NASI
جۈپ، I-NASI
ھەر I-NASI
خىل I-NASI
شەكىلدىكى I-NASI
ئالتۇن I-NASI
رەڭلىك I-NASI
قەلەمتىراچ I-NASI
2 I-NASI
دانە، I-NASI
باشقا I-NASI
ھەر I-NASI
خىل I-NASI
شەكىلدىكى I-NASI
زىبۇ-زىننەتتىن I-NASI
10 I-NASI
دانە I-NASI
قايتۇرۇپ O
كېلىندى O
ھەمدە O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچىغا O
قايتۇرۇپ O
بېرىلدى. O

2014-يىلى B-NT
9-ئاينىڭ I-NT
ئاخىرىدىكى I-NT
بىر I-NT
كۈنى، I-NT
جاۋابكار O
چيۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
تۈر O
بۆلۈمىدە O
ئادەم O
يوق O
پۇرسەتتىن O
پايدىلىنىپ، O
كونا O
ئېلېكتىر O
سايمانلىرىنى O
بىر O
تەرەپ O
قىلىش O
ئۇسۇلى O
ئارقىلىق، O
تۈر O
بۆلۈمى O
ئىشخانىسىدىكى O
TCL B-NASI
ماركىلىق I-NASI
KFRD-52/AL22 I-NASI
تىپلىق I-NASI
ھاۋا I-NASI
تەڭشىگۈچنى I-NASI
ئوغرىلىغان، O
قىممىتى B-NCGV
2666 I-NCGV
يۈەن. I-NCGV

ۋاڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
سوقۇلۇپ O
كەتكەن O
پىكاپنىڭ B-NASI
قىممىتى B-NCGV
1921 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى. I-NCGV

2017-يىلى B-NT
2-ئاينىڭ I-NT
22-كۈنى I-NT
چۈش I-NT
سائەت I-NT
12 I-NT
لەردە، I-NT
جاۋابكار O
ۋاڭ B-NHCS
×× I-NHCS
مەزكۇر B-NS
شەھەرنىڭ I-NS
شىخۇ I-NS
رايونى I-NS
شىچېڭ I-NS
مەيدانى I-NS
ۋۇمېي I-NS
تاللا I-NS
بازىرىغا I-NS
بېرىپ، O
قىستۇرۇش O
ئۇسۇلى O
بىلەن O
باھا O
بەلگىسى O
چاپلانمىغان O
قورۇما B-NASI
چۆپ، I-NASI
چوشقا B-NASI
بېشى I-NASI
گۆشىنىڭ I-NASI
ھەربىرىدىن O
بىر O
نۇسخىدىن O
ئوغرىلىغان، O
كېيىن O
تاللا O
بازىرىنىڭ O
پۇل O
يىغىش O
ئورنىدا O
تاللا O
بازىرىنىڭ O
خىزمەتچىلىرى O
تەرىپىدىن O
بايقىلىپ O
قالغان O
ھەمدە O
ۋۇمېي O
تاللا O
بازىرىنىڭ O
زىياندىن O
ساقلىنىش O
ئۆيىگە O
ئېلىپ O
بېرىلىپ O
تەكشۈرۈلگەن. O

جېڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
160 B-NCSP
يۈەن I-NCSP
ھارام I-NCSP
پۇلغا I-NCSP
ئېرىشتى. O

زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچىنىڭ O
دېلو O
مەلۇم O
قىلىش O
ئومۇمىي O
قىممىتى B-NCGV
1400 I-NCGV
يۈەندىن I-NCGV
ئاشىدۇ. O

جاۋابكار O
جاڭ B-NHCS
بىڭچياڭ I-NHCS
تۇتۇلغاندىن O
كېيىن O
جىنايەت O
پاكىتىنى O
ئەينەن O
ئىقرار O
قىلدى. O

2، O
2018-يىلى B-NT
5-ئاينىڭ I-NT
18-كۈنى I-NT
سائەت I-NT
1 I-NT
لەردە، I-NT
ۋۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
بىلەن I-NHCS
«بوبو» I-NHCS
** B-NS
شەھىرى I-NS
باۋئەن I-NS
رايونى I-NS
شىنچياۋ I-NS
كوچىسى I-NS
فۇروڭ I-NS
كۆك I-NS
ئاسمان I-NS
سانائەت I-NS
رايونى I-NS
ئارقا I-NS
ئىشىك I-NS
يول I-NS
بويىدا I-NS
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
چېن B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
گۇاڭدۇڭ B-NASI
B1B**** I-NASI
فۇتيەن I-NASI
ئاۋلىڭ I-NASI
يۈك I-NASI
ئاپتوموبىلىنىڭ I-NASI
دېزىل I-NASI
مېيىنى I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتكەن، O
قىممىتى B-NCGV
تەخمىنەن I-NCGV
400 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى؛ I-NCGV

2. O
2017-يىلى B-NT
8-ئاينىڭ I-NT
مەلۇم I-NT
بىر I-NT
كۈنى، I-NT
جاۋابكار O
جېڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
باشقىلار O
بىلەن O
بىللە O
** B-NS
رايونى I-NS
** I-NS
كوچا I-NS
باشقارمىسى I-NS
ۋەيتەن I-NS
خەلقئارا I-NS
گومېي I-NS
3-قەۋەت I-NS
** I-NS
ماتراس I-NS
دۇكىنىغا I-NS
بېرىپ، I-NS
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
خۇ B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
دۇكىنىدىكى O
بىر B-NASI
قۇراشتۇرما I-NASI
كومپيۇتېرنى I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتكەن. O

يىغىپ O
ئېيتقاندا، O
جاۋابكار O
گۈەن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
جەمئىي O
4100 B-NCSM
يۈەن I-NCSM
خەلق I-NCSM
پۇلى I-NCSM
ئوغرىلىغان. O

باھالاش O
ئارقىلىق O
بۇ O
ماشىنىنىڭ B-NASI
باھاسى O
8323 B-NCGV
يۈەن I-NCGV
دەپ O
بېكىتىلگەن. O

زارۇت B-NO
خوشۇنى I-NO
باھا I-NO
دەلىللەش I-NO
مەركىزى I-NO
چىقىرىپ O
بەرگەن O
باھا O
بېكىتىش O
يەكۈنى O
ئوغرىلانغان O
ئىككى B-NASI
تال I-NASI
جۇڭخۇا I-NASI
ماركىلىق I-NASI
تاماكىنىڭ I-NASI
قىممىتى B-NCGV
1150 I-NCGV
يۈەن. I-NCGV

2018-يىلى B-NT
6-ئاينىڭ I-NT
23-كۈنىدىن I-NT
2018-يىلى I-NT
7-ئاينىڭ I-NT
3-كۈنىگىچە، I-NT
جاۋابكار O
ليۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
قورال O
ئېلىپ، O
ئىلگىرى-كېيىن O
بولۇپ O
شۇ B-NS
رايوندىكى I-NS
مائەن I-NS
كوچىسى، I-NS
جىننيۇخۇ B-NS
كوچىسى، I-NS
چېڭچياۋ B-NS
كوچىسى I-NS
قاتارلىق O
جايلاردىكى O
قۇرۇلۇش O
ئورۇنلىرىغا O
بېرىپ، O
سۇلياۋ O
تۇرۇبا O
ئارقىلىق O
ماي O
ئۆتكۈزۈش O
ئۇسۇلىنى O
قوللىنىپ، O
قۇرۇلۇش O
ماشىنىلىرىنىڭ O
ماي B-NASI
باكىدىكى I-NASI
دېزىل I-NASI
مېيىدىن I-NASI
5 I-NASI
نى I-NASI
ئوغرىلىغان، O
قىممىتى B-NCGV
11 I-NCGV
مىڭ I-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى I-NCGV
قىممىتىدىكى O
1700 B-NASI
لىتىردىن I-NASI
ئارتۇق I-NASI
دېزىل I-NASI
مېيىنى I-NASI
ئوغرىلىغان. O

2، O
2017-يىلى B-NT
3-ئاينىڭ I-NT
25-كۈنى I-NT
سائەت I-NT
11 I-NT
لەر I-NT
ئەتراپىدا، I-NT
جاۋابكار O
لوڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
لۇشىڭ B-NS
رايونى I-NS
لېپىڭ I-NS
غەربىي I-NS
كوچىسى I-NS
ماۋجيا I-NS
مېھمانخانىسىنىڭ I-NS
يېنىدىكى I-NS
«** I-NS
تاللا I-NS
بازىرى» I-NS
غا I-NS
كېلىپ، O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
تاڭ B-NHCS
فامىلىلىكنىڭ I-NHCS
بۇ O
تاللا O
بازىرىدىن O
مال O
سېتىۋېلىپ O
پۇكەيگە O
كىرىپ O
تاۋار O
ئالغاندا، O
ئۇنىڭ O
«ئالما B-NASI
7» I-NASI
تىپلىق I-NASI
يان I-NASI
تېلېفونىنى I-NASI
پۇكەيگە O
قويۇپ O
قويغانلىقىنى O
بايقىغان، O
شۇنىڭ O
بىلەن O
باشقىلار O
دىققەت O
قىلمىغان O
پۇرسەتتىن O
پايدىلىنىپ O
تاڭ B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
يان B-NASI
تېلېفونىنى I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتكەن. O

2. O
2018-يىلى B-NT
5-ئاينىڭ I-NT
26-كۈنى I-NT
كەچتە، I-NT
جاۋابكار O
ۋۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
** B-NS
شەھىرى I-NS
** I-NS
بازىرى I-NS
** I-NS
كەنت I-NS
ئاھالىلەر I-NS
كومىتېتى I-NS
** I-NS
كەنتى I-NS
بامبۇكزارلىق I-NS
ئەتراپىدىكى I-NS
بىر I-NS
قۇرۇلۇش I-NS
ئورنىغا I-NS
بېرىپ، I-NS
بىر B-NASI
قېزىش I-NASI
ماشىنىسىنىڭ I-NASI
ئاككۇمۇلياتورىنى I-NASI
ئوغرىلىغاندىن O
كېيىن O
نەق O
مەيداندىن O
قېچىپ O
كەتكەن. O

2017-يىلى B-NT
6-ئايدىن I-NT
2018-يىلى I-NT
3-ئايغىچە، I-NT
جاۋابكار O
شى B-NHCS
فامىلىلىك، I-NHCS
شيۇڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
بىرلىشىپ O
ئىلگىرى-كېيىن O
بولۇپ O
مەزكۇر B-NS
شەھەرنىڭ I-NS
** I-NS
رايونىدا I-NS
بەش O
قېتىم O
ئوغرىلىق O
دېلوسى O
سادىر O
قىلغان. O

باھالاش O
ئارقىلىق O
بۇ O
ئاككۇمۇلياتورلۇق B-NASI
ئاپتوموبىلنىڭ I-NASI
قىممىتى B-NCGV
892 I-NCGV
يۈەن I-NCGV
بولدى. O

2018-يىلى B-NT
3-ئاينىڭ I-NT
22-كۈنى I-NT
سەھەردە، I-NT
جاۋابكار O
ياڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
جىخېيۈەن B-NS
ئولتۇراق I-NS
رايونىدا I-NS
ما B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
ئا، I-NHVI
لى B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
ئا، I-NHVI
ۋاڭ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
ب I-NHVI
دىن O
ئىبارەت O
ئۈچ B-NASI
ئاپتوموبىلنىڭ I-NASI
دېرىزە I-NASI
ئەينىكىنى I-NASI
چېقىپ، O
يېرىم B-NASI
تال I-NASI
سېرىق I-NASI
تۇرنا I-NASI
راۋىقى I-NASI
تاماكىسى، I-NASI
بىر B-NASI
تال I-NASI
جۇڭخۇا I-NASI
ماركىلىق I-NASI
تاماكا، I-NASI
بىر B-NASI
تال I-NASI
ئىككى I-NASI
قاپ I-NASI
مودەن I-NASI
ماركىلىق I-NASI
تاماكا، I-NASI
بىر B-NASI
دانە I-NASI
قارا I-NASI
رەڭلىك I-NASI
قوش I-NASI
مۈرىلىك I-NASI
سومكا، I-NASI
بىر B-NASI
جۈپ I-NASI
ئاياغ I-NASI
ئوغرىلىغان. O

3. O
2018-يىلى B-NT
1-ئاينىڭ I-NT
17-كۈنى، I-NT
18-كۈنى I-NT
كۈندۈزى، I-NT
جاۋابكار B-NHCS
گو I-NHCS
×× I-NHCS
A، I-NHCS
گو B-NHCS
×× I-NHCS
C I-NHCS
گو B-NHCS
×× I-NHCS
B I-NHCS
نىڭ I-NHCS
يېتەكچىلىكىدە O
يۇقىرىقى O
ئورۇنغا O
بېرىپ، O
سۇيۇقلۇق O
بېسىملىق O
كۇلۇچ، O
دامكرات O
قاتارلىق O
سايمانلارنى O
ئىشلىتىپ O
ئاپتوموبىل O
چاقىنى O
چۇۋۇپ، O
19-كۈنى B-NT
سەھەردە I-NT
GOLDENCROWN B-NASI
ماركىلىق I-NASI
12.00R20 I-NASI
چاق I-NASI
بۇلى I-NASI
بار I-NASI
ئاپتوموبىل I-NASI
چاقىدىن I-NASI
14 I-NASI
نى I-NASI
ئوغرىلىغان O
( O
قىممىتى B-NCGV
5130 I-NCGV
يۈەن). I-NCGV

ئوغرىلانغان O
توك B-NASI
سىمى I-NASI
جامائەت O
خەۋپسىزلىكى O
ئورگىنى O
ئارقىلىق O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچىغا O
قايتۇرۇپ O
بېرىلىدۇ. O

2018-يىلى B-NT
5-ئاي I-NT
مەزگىلىدە، I-NT
جاۋابكار O
ياڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئۇدا B-NS
چالىڭ I-NS
ناھىيىسى I-NS
يۈنياڭ I-NS
كوچىسىدا، I-NS
شيادوڭ B-NS
كوچا I-NS
باشقارمىسى I-NS
تەۋەسىدە I-NS
باشقىلارنىڭ O
موتوسىكلىتىنى B-NASI
ئوغرىلىغان، O
توكسىكىلىت B-NASI
ئاككۇمۇلياتورى I-NASI
قاتارلىق O
بۇيۇملارنى O
ساتقان، O
كېيىن O
بېكىتىش O
ئارقىلىق، O
ئوغرىلىغان O
مال-مۈلۈكنىڭ B-NCGV
قىممىتى I-NCGV
2790 I-NCGV
يۈەن، I-NCGV
كونكرېت O
جىنايەت O
پاكىتى O
تۆۋەندىكىچە O
: O
1. O
2018-يىلى B-NT
5-ئاينىڭ I-NT
2-كۈنى I-NT
سەھەر I-NT
سائەت I-NT
2 I-NT
لەردە، I-NT
جاۋابكار O
ياڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
چالىڭ B-NS
ناھىيىسى I-NS
** I-NS
كوچا I-NS
** I-NS
لۇپېڭ I-NS
** I-NS
ئولتۇراق I-NS
رايونىنىڭ I-NS
دەرۋازىسى I-NS
ئالدىغا O
كېلىپ، O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
ليۇ B-NHVI
فامىلىلىك I-NHVI
بۇ O
يەرگە O
توختىتىپ O
قويغان O
قىزىل B-NASI
رەڭلىك I-NASI
ئەرەنچە I-NASI
موتوسىكلىتنى I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتكەن. O

3، O
2014-يىلى B-NT
7-ئاينىڭ I-NT
27-كۈنى I-NT
سائەت I-NT
22 I-NT
دىن I-NT
7-ئاينىڭ I-NT
28-كۈنى I-NT
سائەت I-NT
8 I-NT
دىن I-NT
20 I-NT
مىنۇت I-NT
ئۆتكەندە، O
جاۋابكار O
ۋاڭ B-NHCS
** I-NHCS
يىشيەن B-NS
ناھىيەسى I-NS
** I-NS
بازىرى I-NS
** I-NS
كوچىسى I-NS
** I-NS
نومۇرلۇق I-NS
** I-NS
بازار I-NS
ئىشىكىگە O
كىرىپ، O
جۇ B-NHVI
** I-NHVI
بۇ O
يەرگە O
توختىتىپ O
قويغان O
قارا B-NASI
رەڭلىك I-NASI
ئوتتۇرا I-NASI
تىپتىكى I-NASI
دالا I-NASI
موتوسىكلىتىنى I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتكەن. O

1. O
2018-يىلى B-NT
6-ئاينىڭ I-NT
20-كۈنى I-NT
سائەت I-NT
03 I-NT
لەردە، I-NT
جاۋابكار O
خوۋ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
بۇ B-NS
شەھەرنىڭ I-NS
يېڭى I-NS
شەھەر I-NS
رايونى I-NS
*** I-NS
يولى I-NS
** I-NS
تېخنىك I-NS
مەكتىپى I-NS
يېنىدىكى I-NS
«***» I-NS
ئىچ I-NS
كىيىم I-NS
دۇكىنىغا I-NS
بېرىپ، I-NS
ئىشىك O
قۇلۇپىنى O
بۇزۇپ O
دۇكانغا O
كىرىپ، O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
خې B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
پۇل O
يىغىش O
سۇپىسىغا O
قويۇپ O
قويغان O
بىر B-NASI
ئاق I-NASI
رەڭلىك I-NASI
VIVO I-NASI
ماركىلىق I-NASI
يان I-NASI
تېلېفونىنى I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتكەن، O
كېيىن O
ھارام O
مالنى O
سېتىۋەتكەن، O
ھارام O
پۇلنى O
بۇزۇپ-چېچىپ O
تۈگەتكەن. O

2018-يىلى B-NT
6-ئاينىڭ I-NT
10-كۈنى I-NT
چۈشتىن O
بۇرۇن، O
يۈن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
چىشيەن B-NS
ناھىيىسى I-NS
** I-NS
يېزىسى I-NS
** I-NS
كەنتىدە I-NS
جاڭ B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
ئۈچ B-NASI
خالتا I-NASI
سامسىقىنى، I-NASI
جاڭ B-NHVI
فامىلىلىكنىڭ I-NHVI
تۆت B-NASI
خالتا I-NASI
سامسىقىنى I-NASI
ئوغرىلىغان، O
كېيىن O
سۇمۇ O
ليۇجۇاڭغا O
سېتىپ، O
287 B-NCSP
يۈەن I-NCSP
ھارام O
پۇلغا O
ساتقان. O

باھا O
باھالاش O
ئارقىلىق، O
ئوغرىلانغان O
ليەنشياڭ B-NASI
خاتىرە I-NASI
كومپيۇتېرىنىڭ I-NASI
باھاسى O
2119 B-NCGV
يۈەن I-NCGV
خەلق I-NCGV
پۇلى I-NCGV
بولغان، O
ئوغرىلانغان O
يەنە O
بىر B-NASI
خۇڭجى I-NASI
خاتىرە I-NASI
كومپيۇتېرىدا I-NASI
گەرچە O
ئەمەلىي O
بۇيۇم O
بولسىمۇ، O
باھا O
بېكىتىش O
نىشانىنىڭ O
ئۆلچىمى، O
تىپى، O
ئەھۋالى O
قاتارلىقلارنى O
بېكىتكىلى O
بولمىغان، O
باھا O
بېكىتىش O
يەكۈنى O
چىقارغىلى O
بولمىغان؛ O

جاڭ B-NHCS
فامىلىلىك، I-NHCS
كاڭ B-NHCS
فامىلىلىك، I-NHCS
چيەن B-NHCS
فامىلىلىك، I-NHCS
جيا B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
تۆتەيلەن O
چېن B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
جياغا O
ئەگىشىپ O
خۇاچياۋ B-NS
بازىرى I-NS
*** I-NS
كەنتىگە I-NS
كەلگەندە، O
كاڭ B-NHCS
فامىلىلىك، I-NHCS
چيەن B-NHCS
فامىلىلىك، I-NHCS
جيا B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئۈچەيلەن O
يەنە O
ماشىنىدىن O
چۈشۈپ O
زىيانكەشلىككە O
ئۇچرىغۇچى O
لىن B-NHVI
فامىلىلىكنى I-NHVI
ئۆيىنىڭ O
ئالدىغا O
توختىتىپ O
قويغان O
لوڭجيا B-NASI
LJ1502H I-NASI
تىپلىق I-NASI
ئۈچ I-NASI
چاقلىق I-NASI
موتوسىكلىتنى I-NASI
ئوغرىلاپ O
كەتكەن. O

2018-يىلى B-NT
4-ئاينىڭ I-NT
25-كۈنى، I-NT
ج B-NO
خ I-NO
ئورگىنى I-NO
مەزكۇر B-NS
شەھەرنىڭ I-NS
** I-NS
رايونى I-NS
** I-NS
كوچىسى I-NS
ئالاھىدە I-NS
1-نومۇرلۇق I-NS
قورۇدا I-NS
جاۋابكار O
لۈ B-NHCS
فامىلىلىكنى I-NHCS
قولغا O
چۈشۈردى. O

2018-يىلى B-NT
8-ئاينىڭ I-NT
3-كۈنى I-NT
كەچتە، I-NT
جاۋابكار O
لۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
ئۈچ O
چاقلىق O
موتوسىكلىتنى O
ھەيدەپ O
گەنجۇ B-NS
شەھىرى I-NS
نەنكاڭ I-NS
رايونى I-NS
** I-NS
زاۋۇتىدىن I-NS
يولغا O
چىققان، O
يۈدۇ O
ناھىيىسىدىن O
ئۆتۈپ، O
كەچ B-NT
سائەت I-NT
12 I-NT
لەردە، I-NT
شىڭگو B-NS
ناھىيىسى I-NS
شېفۇ I-NS
يېزىسى I-NS
مەلۇم I-NS
ئالتۇن I-NS
كان I-NS
زاۋۇت I-NS
رايونىدىكى I-NS
ئامبار I-NS
يېنىغا I-NS
يېتىپ O
بارغان، O
جاۋابكار O
لۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
قولى O
بىلەن O
ئامبار O
ئىشىكىدىكى O
ئاسما O
قۇلۇپنى O
ئېچىپ، O
ئامبارغا O
كىرىپ، O
ئامبار O
ئىچىدىكى O
تۆت B-NASI
دانە I-NASI
ئېلېكتىر I-NASI
ماتورنى I-NASI
ئوغرىلاپ، O
ئۈچ O
چاقلىق O
موتوسىكلىتنى O
ھەيدەپ O
شىڭگو B-NS
ناھىيىسى I-NS
** I-NS
جايدىكى I-NS
تاغ I-NS
چوققىسىغا I-NS
ئېلىپ O
چىقىپ، O
تۆت B-NASI
دانە I-NASI
ئېلېكتىر I-NASI
ماتورنى I-NASI
يول O
بويىغا O
قويۇپ O
قويغان؛ O

جاۋابكار O
لوڭ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
كۆپ O
يىل O
زەھەر O
چەككەن، O
كۆپ O
قېتىم O
جامائەت O
خەۋپسىزلىكى O
ئورگىنى O
تەرىپىدىن O
مەجبۇرىي O
زەھەر O
تاشلاتقۇزۇلغان. O

4. O
2018-يىلى B-NT
3-ئاينىڭ I-NT
21-كۈنى I-NT
چۈشتە، I-NT
ليۇ B-NHCS
فامىلىلىك I-NHCS
جۇڭگو B-NS
* I-NS
A I-NS
شىركىتى I-NS
** I-NS
ناھىيەسى I-NS
** I-NS
بازىرى I-NS
** I-NS
كەنتى I-NS
7-گۇرۇپپا I-NS
ئاساسىي I-NS
پونكىتىغا I-NS
كىرىپ، I-NS
كومپيۇتېر O
ئۆيىدىكى O
35 B-NASI
مىللىمېتىرلىق I-NASI
2 I-NASI
مېتىر I-NASI
كابېل I-NASI
سىمىنى I-NASI
ئوغرىلىغان. O
